<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
        <thread id="1">
                <msg id="405346120412704768">
                        <text>Das muss ein Ende haben, #Groko: Erneuerbare subventionieren Förderung von Braunkohle http://t.co/BngDV8FUpv #Energiewende ohne Kohle!</text>
                        <msg id="405359023534268416">
                                <text>.@JTrittin Bisher geriert sich die #GroKo als Kohlerunde aus den 1980er Jahren als hätte es Energiewende nie gegeben. Nationales Trauerspiel</text>
                        </msg>
                        <msg id="405357943836909568">
                                <text>@JTrittin Das muss ein Ende haben. Andauerndes #Energiewende #Mimimimi der Grünen, weil die Besserwisserpartei nicht mitspielen darf.</text>
                        </msg>
                        <msg id="405352107144138752">
                                <text>@JTrittin Schlagen sie doch mal was konstruktives, finanzierbares vor! #Energiewende</text>
                        </msg>
                        <msg id="405437196452106241">
                                <text>@JTrittin waren es nicht die Grünen, die dieses #EEG in Abwesenheit jeglichen technischen Sachverstandes (mit) zusammengemurkst haben?</text>
                        </msg>
                        <msg id="405348205992636416">
                                <text>. @JTrittin Ihr hättet ja eine Koalition verhandeln können. #braunkohle</text>
                        </msg>
                </msg>
        </thread>
        <thread id="2">
                <msg id="404534340387753985">
                        <text>Moin aus dem ölverseuchten arschkalten wunderschönen Norden 😃</text>
                        <msg id="404541334905950208">
                                <text>@Wundersterne wie siehts mit dem Öl aus? Haben die inzwischen der Bevölkerung da bei Dir mal was gesagt?</text>
                                <msg id="404549622355730432">
                                        <text>@TS_Palm die ganze Wahrheit werden die schon nicht sagen. Auf jeden Fall lief es schon länger als die behauptet haben!</text>
                                        <msg id="404550287446523904">
                                                <text>@Wundersterne und wahrscheinlich auch mehr Öl als sie zugeben. Ist doch immer so. Denen gehts nur um Profit</text>
                                        </msg>
                                </msg>
                        </msg>
                        <msg id="404536249094270976">
                                <text>@Wundersterne ...riecht man es immer noch??? #Wittmund #Kaverne</text>
                                <msg id="404550496289300480">
                                        <text>@Schaf_reloaded da wo noch  Öl ist , riecht es noch...</text>
                                </msg>
                        </msg>
                </msg>
        </thread>
        <thread id="3">
                <msg id="405974393664593920">
                        <text>Die Folgen der deutschen Energiewende und Strompolitik seit der Ökosteuer fasst @MCSvDrach zusammen. http://t.co/OBzCSiVnZN</text>
                        <msg id="405980365963018240">
                                <text>@SZ @MCSvDrach Für soziale Ungerechtigkeit ist in Deutschland NICHT das #EEG oder die #Energiewende verantwortlich.</text>
                        </msg>
                        <msg id="405979348450021376">
                                <text>@SZ @MCSvDrach Energiewende soll zum Sündenbock für soziale Ungerechtigkeit gemacht werden. Wie schamlos ist das denn?</text>
                        </msg>
                        <msg id="405977544282742784">
                                <text>@SZ @MCSvDrach so ein quatsch, die Energiewende ist gerecht genug! Kaum jemand wechselt den Stromanbieter! Redet doch mal vom #klimaschutz</text>
                        </msg>
                        <msg id="405979935694520320">
                                <text>@SZ @MCSvDrach #EEG soll zum Sündenbock für soziale Ungerechtigkeit gemacht werden. Das ist nur noch schamlos.</text>
                        </msg>
                        <msg id="405978334124732417">
                                <text>@SZ @MCSvDrach wieder ein Fehler, #EEG steigt nur noch wenig wegen der Anlagen, sondern wegen #EEX, einige Anbieter geben das nun weiter.</text>
                        </msg>
                </msg>
        </thread>
        <thread id="4">
                <msg id="404261789514616832">
                        <text>Was hast du eigentlich jetzt in Religion für 'ne Note bekommen, @NightmareMoon_ ?</text>
                        <msg id="404261977964687360">
                                <text>@AKW_Kovu Eine 6. (Also das ist jetzt kein Witz sondern mein voller Ernst.)</text>
                                <msg id="404262465166639104">
                                        <text>@NightmareMoon_ Wie geht das? Ich mein... Religion? Welche Begründung? Arbeitsverweigerung?</text>
                                        <msg id="404263018453692416">
                                                <text>@AKW_Kovu Der Lehrer meinte einfach, ich würde keine Leistung erbringen und sei geistlich nicht anwesend.</text>
                                                <msg id="404264047748849664">
                                                        <text>@NightmareMoon_ Selbst das ist keine 6. Sowas destruktives.</text>
                                                        <msg id="404264465698287618">
                                                                <text>@AKW_Kovu Ne 6 wärs doch, wenn ich entweder schwänze, oder dem Lehrer frech antworte und mich daneben benehme, oder nicht?</text>
                                                                <msg id="404274739948306433">
                                                                        <text>@NightmareMoon_ So sehe ich das auch.</text>
                                                                </msg>
                                                        </msg>
                                                </msg>
                                        </msg>
                                        <msg id="404262748294356992">
                                                <text>@AKW_Kovu Nur sagen tu ich nicht viel.</text>
                                        </msg>
                                        <msg id="404262718380584960">
                                                <text>@AKW_Kovu Das ist ja die Sache. Ich behandle meinen Lehrer mit Respekt, Antworte immer, bin immer anwesend, und mache alle Aufgaben.</text>
                                        </msg>
                                </msg>
                        </msg>
                </msg>
        </thread>
</basedata>
