<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
  <thread id="1">
    <msg id="319825781025038336">
      <text>@ChMathieu Übrigens zahlt der Froschkönig die Putzfrau. Und das bin nicht ich :)</text>
      <msg id="319826028979691523">
        <text>@nrsss macht er gut. aber darum geht es ja nicht wirklich, oder?</text>
        <msg id="319826469067030528">
          <text>@ChMathieu Mhm... es geht AUCH darum. Auf Putzen haben wir beide nur sehr, sehr selten Lust. Mit nem Koch hätte ich ein Problem - Mein Herd!</text>
          <msg id="319826997964599296">
            <text>@nrsss ja, ist ja alles richtig. Es geht ja auch nicht um euch sondern die Rollenaufteilung im Allgemeinen. (Wo gibt es Sekretäre?)</text>
            <msg id="319827257042563073">
              <text>@ChMathieu In &quot;Selbst ist die Braut&quot; :)</text>
              <msg id="319827638292205568">
                <text>@nrsss und jetzt tritt mir nochmal in den Hintern, dass ich mehr bloggen soll.</text>
                <msg id="319829831820918787">
                  <text>@ChMathieu Du hast über einen Monat nicht gebloggt und hast wahrscheinlich trotzdem mehr Leser als ich. Ich hasse dich! :p</text>
                  <msg id="319830118266707968">
                    <text>@nrsss ünerschätze die zahl mal nicht. du musst halt mal auf follower-jagd gehen hier auf twitter.</text>
                    <msg id="319830843700940800">
                      <text>@ChMathieu neeeeee.... dann passt das ja nicht mehr mit dem &quot;Stell dir vor du schreibst ein Blog und keiner liest es&quot;</text>
                      <msg id="319831096323895296">
                        <text>@nrsss dann darfst du dich auch nicht beklagen. ;)</text>
                      </msg>
                      <msg id="319831595500580865">
                        <text>@ChMathieu Das war keine Klage sondern eine Feststellung. Wobei... zweistellig dürfte die Zahl schon sein...</text>
                        <msg id="319832303771717632">
                          <text>@nrsss wenn wir unsere zahlen zusammenwerfen sind wir sicher dreistellig.</text>
                          <msg id="319832609712635905">
                            <text>@ChMathieu Ich kann für heute 2 Besucher mit insgesamt 7 Klicks bieten. Und du?</text>
                            <msg id="319832946871783425">
                              <text>@nrsss 23 Besucher, Klicks weiß ich nicht.</text>
                            </msg>
                          </msg>
                        </msg>
                      </msg>
                    </msg>
                  </msg>
                </msg>
              </msg>
            </msg>
          </msg>
        </msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="2">
    <msg id="328526539987763202">
      <text>Friedrich gegen doppelte Staatsangehörigkeit: &quot;Wäre integrationshemmend&quot;, sagt er #berlindirekt. Mehr dazu um 19.10 http://t.co/SIqgDHHO5R</text>
      <msg id="328527696063758336">
        <text>Herr Friedrich, das stimmt so nicht. @ZDF (hieße ich gernot hassknechtov,würde ich jetzt sagen: ICH GEB DIR GLEICH INTEGRATIONSHEMMEND!)</text>
      </msg>
      <msg id="328528130870484994">
        <text>@ZDF es schlagen 2Herzen in meiner brust.Für mich war eben integrationsfördernd, dass ich meine nichtdeutsche seite auch in papierform habe!</text>
      </msg>
      <msg id="328528181680275456">
        <text>@ZDF die doppelte Staatsangehörigkeit hat doch nichts mit dem Maß der Integration zu tun… sag ich jetzt mal als gebürtiger doppelstaatler.</text>
      </msg>
      <msg id="328528353076322304">
        <text>@ZDF das ist falsch. Man sollte mal eine umfrage bei denjenigen machen,  die 2 staatsbuergerschaften haben,.wieviel gibt es denn  bis dato?</text>
      </msg>
      <msg id="328528861652467713">
        <text>@ZDF Herr Friedrich sieht das sehr einseitig, denkt natürlich nur &quot;geradeaus&quot; Ich könnte ihm da einiges entgegnen.</text>
        <msg id="328562091751534592">
          <text>@SwePiratHH @ZDF hat der Herr Friedrich denn eigentlich ein gültiges Visum für Berlin?</text>
        </msg>
      </msg>
      <msg id="328560870080774144">
        <text>@ZDF das geht an der Realität in Deutschland vorbei!</text>
      </msg>
      <msg id="328565839836110848">
        <text>@ZDF So'n Schmus was der #Friedrich da von sich gibt. Was für 'ne Pappnase ist der denn, #berlinheute?</text>
      </msg>
      <msg id="328566988920213504">
        <text>@ZDF Ihre Meldungen als #oeffentlichrechtlich-e zum #Doppelpass verwundert. Wo bleibt #Objektivität? Doppeltes #Parteibuch doppelte Religion</text>
      </msg>
      <msg id="328567453984645120">
        <text>@ZDF - Ihre #oeffentlichrechtlich-en Meldungen zum #Doppelpass verwundern. Wo bleibt #Objektivität? Doppeltes #Parteibuch doppelte #Religion</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="3">
    <msg id="318970091771412482">
      <text>Nach dem Ostermontag kommt doch der Osterdienstag. Oder?</text>
      <msg id="318973883476758528">
        <text>@ymotux ja! gilt der nicht auch als national holiday?</text>
        <msg id="318975442877026304">
          <text>@igwigg Doch! Glaub schon. Ostermittwoch kommt ja auch schon bald.</text>
          <msg id="318976078716760065">
            <text>@ymotux und dann der osterdonnerstag und als abschluss der katerfreitag. nach sovielen feiertagen muss man ja ausnüchtern.</text>
            <msg id="318976588219817984">
              <text>@igwigg Momoll! Und dann müssen wir uns ja schon wieder auf den 1. Mai vorbereiten, Auffahrt, Pfingsten... Was für ein Stress!</text>
              <msg id="318977435460841472">
                <text>@ymotux stimmt. da wäre meine idee von 5 wochen arbeiten und den rest des jahres urlaub haben brauchbar.</text>
              </msg>
            </msg>
          </msg>
        </msg>
      </msg>
      <msg id="319002769518379008">
        <text>@ymotux klar. Darum heute ab nach #Brighton. #Osterdienstag</text>
        <msg id="319003427965399040">
          <text>@nose_01 Ouiii jaaa! Diesen hier? http://t.co/1t2w4Or0S4</text>
          <msg id="319005275069763584">
            <text>@ymotux yep. Mods ist zwar erst im August wieder. Today sind die Seagulls angesagt. Dann noch 2,3 Pints...</text>
            <msg id="319005502988234752">
              <text>@nose_01 Sicher auch schön...;-) Viel Spass dabei!</text>
            </msg>
          </msg>
        </msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="4">
    <msg id="322631911551946752">
      <text>Unsere Auslosung gestern: RT @helmi: Offizielles amtliches Endergebnis der notariell ignorierten #fehlpass-Auslosung http://t.co/IFvCV7GpMx</text>
      <msg id="322632000584425472">
        <text>@fehlpass zwei Dumme - ein Gedanke, hab grad nach dem Link gesucht. :)</text>
      </msg>
      <msg id="322632030003286016">
        <text>@fehlpass @helmi So würde ich das nehmen.</text>
        <msg id="322632789965041667">
          <text>@Surfin_Bird ich lieber umgekehrt - also wir Barca, aber ja so zur Not auch.</text>
          <msg id="322634497533280256">
            <text>@helmi Barca hätte ich gerne nur einmal. Im Finale</text>
            <msg id="322634603972141056">
              <text>@Ojweh jo geht der mehrheit wohl so - ich hätte sie lieber im halbfinale.</text>
              <msg id="322635228025872384">
                <text>@helmi Ich kann nicht genau sagen, warum, aber ich glaube, das wir gegen Barca in zwei Spielen größere Chancen haben. @Ojweh</text>
                <msg id="322635450642726912">
                  <text>@feslovski @helmi ich denke, an einem guten Tag in London kann man Barca schlagen. Aber im Camp Nou sind die einfach eine Macht</text>
                  <msg id="322636598212689921">
                    <text>@Ojweh Im Camp Nou haben wir `96 gewonnen und `99 immerhin Unentschieden gespielt. @helmi</text>
                  </msg>
                  <msg id="322636911283937280">
                    <text>@Ojweh diese Macht sehe ich aktuell nicht mehr so zementiert wie noch vor kurzem, zudem sehe ich uns einfach Saustark. @feslovski</text>
                    <msg id="322637530027679745">
                      <text>@helmi @feslovski Bestes Bayernteam seit den 70ern, stimmt schon. Angst brauchen wir vor keiner Mannschaft zu haben!</text>
                      <msg id="322638031796461569">
                        <text>@Ojweh Und auswärts sind wir dieses Jahr beinahe stärker als in der AA. Glaube nicht, dass bei Barca wg. FCB große Freude aufkommt. @helmi</text>
                      </msg>
                    </msg>
                  </msg>
                </msg>
              </msg>
            </msg>
          </msg>
        </msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="5">
    <msg id="327824898305167360">
      <text>War ernsthaft 3 Stunden beim Friseur, alter Verwalter.</text>
      <msg id="327825374799097857">
        <text>@_diesdasananas_ Man gönnt sich ja sonst nichts ;D</text>
        <msg id="327825576347979776">
          <text>@RaupeAbsolem Naja, so freiwillig war das eigentlich nicht :D</text>
          <msg id="327826027676065793">
            <text>@_diesdasananas_ Achso musstest du lange warten? :o Na dann ist es wirklich nicht so super ;)</text>
            <msg id="327828038341513216">
              <text>@RaupeAbsolem Nein, aber das hat mit der Farbe erst nicht geklappt und so :D</text>
              <msg id="327828518119542784">
                <text>@_diesdasananas_ Oder so :D Warst du alleine da? Ich hatte beim färben eine Freundin dabei, gegen die langeweile :D</text>
                <msg id="327829220246032384">
                  <text>@RaupeAbsolem Nur meine Mama, aber die hat komische Klatschzeitungen gelesen, haha.</text>
                  <msg id="327830343702937600">
                    <text>@_diesdasananas_ Haha kenne ich auch nur zu gut :D Und dann musste ich mich alleine mit der Friseurin über Schule unterhalten ;)</text>
                    <msg id="327830618685722624">
                      <text>@RaupeAbsolem War bei mir auch so, haha.</text>
                      <msg id="327830905311883264">
                        <text>@_diesdasananas_ :D Ich hoffe das du jetzt immerhin mit deiner Farbe zufrieden bist ^_^</text>
                        <msg id="327833595928535041">
                          <text>@RaupeAbsolem Ja, jetzt ist's gut :)</text>
                        </msg>
                      </msg>
                    </msg>
                  </msg>
                </msg>
              </msg>
            </msg>
          </msg>
        </msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
</basedata>

