<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
  <thread id="1">
    <msg id="318483981295288320">
      <text>Wäre es heute fies „Foda entlassen“ als Aprilscherz zu bringen?</text>
      <msg id="318484100954603520">
	<text>@grumbeerstambes Hab ich vorhin auch gedacht, nur mit &quot;Schaaf tritt zurück&quot;.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="2">
    <msg id="319462104933466112">
      <text>Leute ich fühle mich so Hangover mäßig... WARUM? 😱 @_Toubey_ @Nickolemore_ @lill_secret @olivetree23</text>
      <msg id="319523046278979586">
	<text>@miIchbroetchen @_toubey_ @nickolemore_ @lill_secret mir gehts genauso</text>
	<msg id="319523319164596225">
	  <text>@olivetree23 finds furchtbar und wir haben nicht mal gesoffen....:O</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="3">
    <msg id="319523315502948352">
      <text>was mich an der #Biber -Sache gehörig nervt: das Denken in, sowie Schreiben+ Witzeln über halberte&amp;amp;ganze Rassen (und die Selbstexotisierung)</text>
      <msg id="319524241877905408">
	<text>.@scharlatanja Habe die #Biber Statements nicht als Denken und Schreiben in Rassen gelesen, sondern verschiedener Herkunft/Länder d. Eltern.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="4">
    <msg id="319732622773342208">
      <text>&amp;lt;-- Will nach Mexico. Warum? Weil: Da duftet es nach Rosmarin und der Schnaps ist hochprozentig.</text>
      <msg id="319733316523790336">
	<text>@zombieschizo setz dich doch mit Doppelkorn in einen #HildegardvonBingen Garten</text>
	<msg id="319733527870578688">
	  <text>@FFlauschkatze Nicht das selbe. Habe schon einmal Rum + Zigarre auf den Balkon probiert. Fühlte sich trotzdem nicht nach Kuba an. :/</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="5">
    <msg id="319731939198242817">
      <text>Ich will jetzt zum hyatt und justin sehen :-( FML</text>
      <msg id="319732150364680195">
	<text>@EuropeanBiebs hyatt ? häh ? ist das der club in dem sein dj auftritt?</text>
	<msg id="319734682885451776">
	  <text>@heavenrauhl nein das hotel wo die alle sind..</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="6">
    <msg id="319794177334456320">
      <text>@JustinDirection :( hab dann das konzert von ganz hinten gesehn da ich 2mal zusammen geklappt bin</text>
      <msg id="319795158575099904">
	<text>@MileehBieebs_ scheisse :(( Ich find die müssen sowas einfach vorher Bedenken wie viele in einen Bereich passen Können..</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="7">
    <msg id="320062780340314112">
      <text>50 jähriger mit hellgrünen Chucks. Habe ich damit den Klimax der Midlife Crisis schon erreicht oder wird es noch schlimmer ?</text>
      <msg id="320064752460132352">
	<text>@Cheatpatrol Jetzt kommt noch bauchfrei!</text>
      </msg>
      <msg id="320066466248536064">
	<text>@Cheatpatrol Das ist erst der Anfang. Es kommt noch besser. #midlifecrisis #erfahrung</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="8">
    <msg id="320539932655505408">
      <text>Bin in einer Woche die (fast-)Nachbarin von @shana_kolumna &amp;lt;3</text>
      <msg id="320540513063297024">
	<text>@meineNippel hihihihihi, freu mich jetzt schon :)) &amp;lt;3</text>
	<msg id="320540664922263554">
	  <text>@shana_kolumna auf jedeeeen! Das wird übergut! :**</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="9">
    <msg id="320665307540754432">
      <text>Also,wenn der #fcb die Championsleague gewinnt sollten wir alle mit dem @NaptoFCB losziehen.</text>
      <msg id="320665780209467393">
	<text>@ColliniSue Wir sind nur leider nicht alle junge, gutaussehende Mädls. ;-) //@NaptoFCB</text>
      </msg>
      <msg id="320666376261996544">
	<text>@ColliniSue @naptofcb Also mit dem @nobilor heute sind es mir FCB-Anhänger genug... ;)</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="10">
    <msg id="321511506128809984">
      <text>@MadeMyDay @drublic @rodneyrehm Hab den Einwurf pro Schepp gestern nicht mehr mitgekriegt :( war obendrein schon um 21:30h im Bett #podcast</text>
      <msg id="321522064097964032">
	<text>@derSchepp @MadeMyDay @rodneyrehm Kein Ding!</text>
      </msg>
      <msg id="321525886748864512">
	<text>@derSchepp dafür kannst dann etwas schnibbeln. Meine Aufnahme startet 10 Minuten zu spät :-/</text>
	<msg id="321526703761534976">
	  <text>@MadeMyDay Ich liebe Herausforderungen! :) (ist kein Problem, hab schon *richtig* schlimmes Zeug geschnitten - Hauptsache, kein Echo)</text>
	  <msg id="321526820690345985">
	    <text>@derSchepp wer hat was von „kein Echo“ gesagt :-P</text>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="11">
    <msg id="321938214631919616">
      <text>Rassismus: &quot;Als schwarzer Mann hat man hier keine Rechte&quot; http://t.co/CUcROOwbuN via @zeitonline</text>
      <msg id="321962622444527616">
	<text>Türkische Rassisten? ‏RT @flugzeugcover #Rassismus: &quot;Als schwarzer Mann hat man hier keine Rechte&quot; http://t.co/mnE6MBrRd5</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="12">
    <msg id="321903251274477568">
      <text>@JuliavonLehmenden - schon Lust auf den Vormittagskaffe?</text>
      <msg id="321905856801275904">
	<text>@ferdihuepfer Ja klar, gehen wir zur Maschine.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="13">
    <msg id="322418065780383744">
      <text>Die ist IN NEW YORK auf ner Gala und mosert wegen dem ollen Kleid rum??!!! Was ist falschgelaufen bei der??</text>
      <msg id="322418492429176832">
	<text>@Diana0380 Hammer ne??? Ich würd mich da sogar im Müllsack wie n Superstar fühlen ^^</text>
	<msg id="322418793483735040">
	  <text>@MeinJadoreYT Der sollte mal einer ganz heftig auf den Kopf hauen!</text>
	</msg>
      </msg>
      <msg id="322433077664161792">
	<text>@Diana0380 Das rote Kleid sieht vor allem gar nicht schlecht aus...</text>
	<msg id="322433157230120961">
	  <text>@EventsUndTrends Eben. :)</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="14">
    <msg id="322355761126719488">
      <text>Man @giuliaa_annaa  gema mobbt mich wieder :(((</text>
      <msg id="322356591208837122">
	<text>@Nessii_H tja, man sollt's halt können :p ;D</text>
	<msg id="322356876509601793">
	  <text>@giuliaa_annaa Ja früher konnt ichs mal^^ Im Sommer am See chillen ist es des beste :D &amp;lt;3</text>
	  <msg id="322357681925013504">
	    <text>@Nessii_H ja schon oder?? mensch kerle machsch mi ganz kirre :DD</text>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="15">
    <msg id="322371756067258368">
      <text>NRW: zögerliche Reaktion auf die Frage nach der Einarbeitung</text>
      <msg id="322372562548043778">
	<text>@diblau Von wo schreibst Du?</text>
	<msg id="322373221276086272">
	  <text>@MarianSteinbach Event der ESG in Köln-Talkrunde mit Wirtschaft und Politik</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="16">
    <msg id="322401556613984257">
      <text>Seufz ich muss noch mehr putzen :-(</text>
      <msg id="322408910499770368">
	<text>@my7voices guten abend meine arme my7voices .</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="17">
    <msg id="323201375188176896">
      <text>ich weiß ja,dass er jetzt nicht mehr antworten wird aber trotzdem wart ich irgendwie auf seine Nachricht............</text>
      <msg id="323202789520052224">
	<text>@SBforeverBtch Vllt antwortet er nich, weil er sich denkt: nach über 2 jahren kommt die jetzt an!....dass du wartest, is verständlich...:333</text>
	<msg id="323203403679399936">
	  <text>@jogibaerbecks nein er antwortet nicht weil er mich für etwas hasst das ich gar nicht gemacht habe....</text>
	  <msg id="323204353320185858">
	    <text>@SBforeverBtch dann ist er - sorry - ein feiges Arschloch, der nich das Kreuz hat, mit dir zu reden, sondern den schwanz einzieht...</text>
	    <msg id="323204648603361281">
	      <text>@jogibaerbecks ja ich mein ich offiziell weiß ich nicht warum er mich hasst,er hat mich geblockt ohne was zu sagen aber ich kanns mir denken</text>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="18">
    <msg id="323537781563486209">
      <text>Frage für Mathematiker: »Wie weiter?« und für Nichtmathematiker: »Warum weiter?« :-)</text>
      <msg id="323540696256614400">
	<text>@qbi mmh.. aber nur, wenn wir annehmen, es existiert ein &quot;weiter&quot; #scnr</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="19">
    <msg id="323708716782338048">
      <text>Was is'n mit dem Zeichenwetti? @_RaKuba Soll ich alleine auswerten, oder wollen wir das zusammen machen? :) Ich weiß, du hast wenig Zeit &amp;gt;.&amp;lt;</text>
      <msg id="323713326179840000">
	<text>@YumYum__x3 würd ich frühstens nächste Woche &quot;veröffentlichen&quot;</text>
	<msg id="323713533755940864">
	  <text>@_RaKuba die Frage war ja ob wir zusammen auswerten wollen wer gewonne hat :)</text>
	  <msg id="323714235253284864">
	    <text>@YumYum__x3 lass uns darüber mal quatschen wenn mehr Zeit ist. Muss gleich los</text>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="20">
    <msg id="323753689904975872">
      <text>HORIZONT - Realität: Es geht auch ohne @ArminWolf - ich finde nicht ;-) http://t.co/rgfeVrG849</text>
      <msg id="323758896227418112">
	<text>@WSJLA Danke schön! ;-)</text>
	<msg id="323759279519698944">
	  <text>@ArminWolf gerade bei Frank Stronch brauche ich persönlich jemanden, der Klartext redet + nicht so herumquackt,ohne Inhalt. Werte hin od her</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="21">
    <msg id="323845755217522688">
      <text>Games kaufen, kaufen &amp;amp; kaufen, aber nie den Elan haben sie zu spielen. Aber wenn dann doch, gleich 30 Stunden suchten. #IchSo</text>
      <msg id="323846979555819520">
	<text>@Avexification Du machst mich nach. Bioshock Infinite hab ich erst einmal gespielt. Aber so... Fünf Stunden? XD</text>
	<msg id="323847378199248896">
	  <text>@JanaGrassmann Jap ist bei mir genauso, damals bei Far Cry 3 hatte ich eine Woche keine Lust drauf und dann am Stück 28 Stunden gespielt. :D</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="22">
    <msg id="323728592217444352">
      <text>KUCHEN! RT @ausbildung_de: Unser erstes Dankeschön von einem zufriedenen Partner. Wir danken lieb zurück! http://t.co/kKP0x1TxKA</text>
      <msg id="323730065647075328">
	<text>@meinpraktikum ich will auch 'n Stück!</text>
	<msg id="323730139928203264">
	  <text>@schn1ttchen Wir trauen uns nicht, ihn anzuschneiden! :D</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="23">
    <msg id="323668198018916352">
      <text>Ohne Socken? Ja das probier ich heute auch mal aus :)</text>
      <msg id="323670795614318593">
	<text>@MayfireONmars Guten Morgen Hase!Ik auch</text>
	<msg id="323675490424594432">
	  <text>@PattyLara911 juhu mein Schnuff. Du lebst! ♥ Das ist schön.</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="24">
    <msg id="323777519788646401">
      <text>Jetzt mit dem gammelbike zu jan :)</text>
      <msg id="323778837647347712">
	<text>@leon_tommy96 Pass auf dass das Vorderrad nicht abfällt ;D</text>
	<msg id="323782075394174976">
	  <text>@sascharizard passiert eh noch :D</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="25">
    <msg id="323915193769947137">
      <text>@Skippy9474 haha.. Da hatten wir den gleichen Gedanken. Mit Boston hatte ich auch schon getwittert. Aber gerade das schadet ja nicht. :(</text>
      <msg id="323916019901009921">
	<text>@Melli_84 Oh oops. Sorry. Aber egal, so schlimm, das kann man zweimal tweeten :(</text>
	<msg id="323917500142215168">
	  <text>@Skippy9474 Eben.. Echt schlimm. Hier ist es auch überall in den Nachrichten. Die vermuten ja echt ganz stark nen Terrorangriff.  :(</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="26">
    <msg id="323853524637208576">
      <text>@DemetriaLovex3 Hey sorry nochmal :'/  der Arzt hatte zu ich geh morgen :/ erzähl bitte keinem davon :(</text>
      <msg id="323863063990263809">
	<text>@mileyvirus4ever Heeey kein Problem macht nichts Natürlich erzähl ich es keinem</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="27">
    <msg id="323738473221746688">
      <text>19-Jährige springt auf A1 aus fahrendem Auto. #nrw http://t.co/bxjzjCIwzn</text>
      <msg id="323806505872809985">
	<text>@WDR_NRW ich hoffe der Schnaps hat geschmeckt.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="28">
    <msg id="323869731172003840">
      <text>@Mehovia - folge dir gerne. bin auch veganerin:))</text>
      <msg id="323892851824001025">
	<text>@gerapant  Top. Das freut mich natürlich.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="29">
    <msg id="323753674562228224">
      <text>Was macht mensch eigentlich, wenn die ToDo-Liste für einen Tag abgearbeitet ist? Ich kenn das irgendwie nicht...</text>
      <msg id="323754731036094465">
	<text>@JDoubleK Eis essen. In der Sonne sitzen. Lesen. Noch mehr Eis essen.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="30">
    <msg id="324824826487398400">
      <text>@blumi0 und hier noch: Happy Birthday :)</text>
      <msg id="324859290672324608">
	<text>@peg7171 danke sehr ;) bald alle medien durch was???? aber ich freu mich!!!</text>
	<msg id="324866062975901696">
	  <text>@blumi0 Mist eine Karte habe ich nicht geschrieben.</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="31">
    <msg id="325201699667066880">
      <text>@astridschuler Zühlke Blog, danke dafür, liest sich super! Gibt's Abo-Liste, Hashtag, um schnell zu erfahren, wenn es wieder was Neues gibt?</text>
      <msg id="325205038014279681">
	<text>@JMangerich  Danke! Momentan leider nur RSS Feed. E-Mail-Abo ist erst ab Phase2 möglich..Eventuell #Zueblog.</text>
	<msg id="325206916320083969">
	  <text>@astridschuler OK, dann warte ich, bis der Duft des Misthaufens wieder mal bei mir vorbeikommt; congrats an D.Tobler mit der Superschreibe</text>
	  <msg id="325209304787460096">
	    <text>@JMangerich Credits gehen an @danitobler. Ich sorge dafür, dass dich die Zühlke-Luft umsäuseln wird. Schönes WE Jürgen!</text>
	    <msg id="325212386992734208">
	      <text>@astridschuler @danitobler Euch auch ein supergutes WE :) j.</text>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="32">
    <msg id="326975724919615488">
      <text>irgendwie ziehts mich heute zu anderen Frauen :) http://t.co/RmlOMfpI4u</text>
      <msg id="326976922741510144">
	<text>@VoltzLinda Waaahnsinn, hast Du schon öfters mit so einem Doppel-Dildo und Mädels gepoppt?</text>
	<msg id="326977140501381120">
	  <text>@Hot_Cock_German Ja, ich finde es die schönste Art des Lesbenakts</text>
	  <msg id="326980536084094977">
	    <text>@VoltzLinda @Hot_Cock_German die etwas andere art zu teilen ;-)</text>
	    <msg id="326980887189258240">
	      <text>@svenschlecker @Hot_Cock_German Ich hab schon immer gerne geteilt O:)</text>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
      <msg id="327034001271422976">
	<text>@VoltzLinda ...hmmmm...findest du es wirklich geil, auf einem Stück Gummi herum zu lutschen?</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="33">
    <msg id="327112577547128834">
      <text>Wenn ich mir den tats. Datendurchsatz meiner #Telekom DSL-50 anschaue, werde ich schon seit Jahren um 50% gedrosselt. Wird das angerechnet?</text>
      <msg id="327112881273466880">
	<text>@gutjahr da musst du, wie bei der steuer, einen verlustvortrag geltend machen. anlage internet1996, glaube ich</text>
      </msg>
      <msg id="327113135616061442">
	<text>@gutjahr dann müsste ich ja, entsprechend meiner tatsächlichen Bandbreite, auch nur 1/8 meiner DSL-Leitung zahlen.</text>
      </msg>
      <msg id="327113191366737921">
	<text>@gutjahr Mehrere Rabattaktionen sind leider nicht miteinander kombinierbar.</text>
      </msg>
      <msg id="327114115388682240">
	<text>@gutjahr Never! Wer Zeit hat so etwas zu überprüfen braucht kein Breitband, der bekommt ab sofort Schmalband und zwar dauerhaft!! :)</text>
      </msg>
      <msg id="327117095399718913">
	<text>@gutjahr das ist aber großer Wunsch. Ist bestimmt wie früher mit den Prepayed Karten. Die verfielen auch nach einer Weile ;-) #drosselkom</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="34">
    <msg id="327052219285377025">
      <text>Braucht jemand in Berlin eine Theke / Bar? Gerne RT! http://t.co/hGVsKq1KoE</text>
      <msg id="327063774299308032">
	<text>@andrealpar „ falsche und irreführende Ausschreibung - keine Kooperation - nur Beleidigungen-&quot;, lol</text>
	<msg id="327126527940632576">
	  <text>@hauptr worauf beziehst du dich?</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="35">
    <msg id="327014426416922624">
      <text>Heute ist Welttag gegen den Lärm ich wünsche euch allen einen ruhigen Tag :)</text>
      <msg id="327014798934028288">
	<text>@MelUnt1 WAS? ich hab dich net verstanden ist so ein Lärm hier...</text>
	<msg id="327015344046755840">
	  <text>@T_E_Torres dann geht es dir so wie mir aber ich geh nachher dahin wo es ruhig ist, Spaziergang machen ^^</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="36">
    <msg id="327428172339630080">
      <text>O5 ist heute wieder gut drauf http://t.co/BeJClmHou7 #standardforum cc @proletin</text>
      <msg id="327429644460625921">
	<text>@_schmecks_ ne zeit gabs (offensichtlich bezahlte) fritzen, die immer gleiche textstellen mit ähnlicher hetze posteten. O5 formuliert</text>
      </msg>
      <msg id="327429700295200768">
	<text>@_schmecks_ wenigstens selber: das rechne ich ihm hoch an.</text>
	<msg id="327430973392310273">
	  <text>@proletin mein besonderer freund war der nichtschweiger, hab ihn allerdings schon länger nicht mehr getroffen.</text>
	  <msg id="327437223567970304">
	    <text>@_schmecks_ den gibts aber noch! der ist ja noch dümmer. general cornwell darf man aber auch nicht übersehen.</text>
	    <msg id="327462674176819200">
	      <text>@proletin stimmt. Mit dem bin ich allerdings noch nie ins 'Gespräch' gekommen. Absichtlich.</text>
	      <msg id="327463076528025601">
		<text>@_schmecks_ ich hab mal mit dem über seiten debattiert. :D im ggsatz zu nichtschweiger wird er nicht wirklich ausfällig</text>
		<msg id="327464148269150209">
		  <text>@proletin den nichtschweiger bin ich einmal zurückangefahren, danach hats halbwegs funktioniert.</text>
		</msg>
		<msg id="327464346634551298">
		  <text>@proletin mit dem poldi fesch hab ichs auch mal seitenweise zusammengebracht. Heute überspring ich den aber.</text>
		  <msg id="327464570509742081">
		    <text>@_schmecks_ der kann doch gar nicht argumentieren, der dodel. (habs auch schon versucht :D )</text>
		    <msg id="327464951197351939">
		      <text>@proletin deswegen überspring ich ihn heute ja :)</text>
		      <msg id="327465196941619201">
			<text>@_schmecks_ wobei es schon ab und an sinn machen würde, für die mitlesenden.</text>
			<msg id="327466380473561091">
			  <text>@proletin die Lust hält sich halt in Grenzen, demselben zum 17.Mal etwas zu erklären. Und zurück kommen Dinge wie: Eigentum! Natur! usw</text>
			  <msg id="327466662737625088">
			    <text>@_schmecks_ das ist btw kein verblödeter prolet, sondern ein arbeitgeber</text>
			    <msg id="327471259774492672">
			      <text>@proletin Jurist und voll von den Phrasen, die man an Unis über Ökonomie eingetrichtert kriegt</text>
			    </msg>
			  </msg>
			</msg>
		      </msg>
		    </msg>
		  </msg>
		</msg>
	      </msg>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="37">
    <msg id="327323002532421632">
      <text>@doitforbarakat habt ihr eigtl nochmal geredet? :)</text>
      <msg id="327324219887194112">
	<text>@xmoments4life Nein, bis jetzt noch nicht wirklich.. :(</text>
	<msg id="327325280848977920">
	  <text>@doitforbarakat schade :( ich hoff ihr bekommt das wieder hin ey..</text>
	  <msg id="327325951803412481">
	    <text>@xmoments4life Ich glaub sie hat mir auf iMessage geschrieben, aber ich bin ja in der Arbeit und hab hier kein wlan..</text>
	    <msg id="327326325901762562">
	      <text>@doitforbarakat hmmn.. Ich hoff echt dass ihr das wieder hinbekommt ey!!</text>
	      <msg id="327326624041275392">
		<text>@xmoments4life Hm, ich hoff's auch..</text>
	      </msg>
	    </msg>
	    <msg id="327326614419542017">
	      <text>@doitforbarakat ohman ich hab mir letztens mal wieder alte nachrichten von uns durchgelesen.. Krass wie alles noch so anders war! :')</text>
	      <msg id="327329515586064384">
		<text>@xmoments4life Oh mann, ey. Ich weiß noch, als wir uns zum ersten Mal getroffen haben und wie aufgeregt ich war. :')</text>
	      </msg>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="38">
    <msg id="327453284564627456">
      <text>Köprülü Canyon. Im Hinterland in der Türkei, mit Schnee auf den Bergen. http://t.co/nqmmntZ8Mu</text>
      <msg id="327454279285747712">
	<text>@michipetersen Ist deine Tästätür käpütt?</text>
	<msg id="327455538449354752">
	  <text>@bluecherHROs üüüh :) Diese Namen bringen müch nöch üm.</text>
	  <msg id="327455904276561920">
	    <text>@michipetersen Nicht schlümm, nicht schlümm. ;-)</text>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="39">
    <msg id="327485602855530496">
      <text>:-) Fell nicht verteilen bevor Bär erlegt ist. &quot;@Mediensalatinfo: Aus der Abteilung &quot;Prominenten in den Mund gelegt&quot; http://t.co/evJ2PLwBxd&quot;</text>
      <msg id="327489247093338112">
	<text>@DerSuedhesse Nur nicht den Teufel an die Wand malen. :-)</text>
	<msg id="327489817854214145">
	  <text>@Mediensalatinfo Nee, nee, aber mit dem Feiern bis Dienstag bzw Mittwoch warten, wird schon gutgehen bei dem Vorsprung... #bvb #fcb #ucl</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="40">
    <msg id="327334700421091328">
      <text>Pressekonferenz Fraunhofer. Cyber-Sicherheit wird auch angesprochen.</text>
      <msg id="327334864661651457">
	<text>@Le55ing 'tuerlich. die sind ja auch ganz dicke mit cyberjoachim :)</text>
	<msg id="327336075733381120">
	  <text>@twena Glaube dass mathematische Illiteraten hier eher nix zu sagen haben.</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="41">
    <msg id="327453062044217344">
      <text>Unser Grundrecht auf Privatsphäre ist in EU-Gefahr! Macht mit bei unserer Postkartenaktion: https://t.co/x2FlYMKK5R http://t.co/sR3amDs2kU</text>
      <msg id="327470287048282113">
	<text>@digiges ist das eigentlich @netzpolitik auf dem Bild der Postcard? #aufschrei</text>
	<msg id="327502490801147906">
	  <text>@JoernPL @digiges @netzpolitik Politik mit nackten Körpern: Sex sells. Retro wie BILD und Alt68er http://t.co/SY7u2rtMpr</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="42">
    <msg id="327400412531539968">
      <text>@TSmithRV Die Jusos haben letztens mitgeteilt, das sie gegen Bestandsdatenauskunft sind - seid ihr am Samstag in Ravensburg dabei? :-)</text>
      <msg id="327403302461505536">
	<text>@TypeRyder Macht ihr da ne Demo? Ich bin leider den ganzen Tag weg, aber ich kann nachfragen ob jemand hinkann...</text>
	<msg id="327404661772521473">
	  <text>@TSmithRV Auf jeden Fall einen Infostand zum Thema - mal sehen, ob wir was gegen das &quot;Ich hab ja nichts zu verbergen&quot; ausrichten kann</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="43">
    <msg id="327409601819582467">
      <text>Glücklicherweise habe ich mein Unterhosenfoto schon heute nacht getwittert.</text>
      <msg id="327412298476032000">
	<text>@TomVanOrten Dann hätte ich das gesehen. ;-)</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="44">
    <msg id="327499339431825408">
      <text>Ich habe Mirror's Edge, Bajonetta und Faible 2. Und letztlich spiele ich doch nur Left 4 Dead. Allein.</text>
      <msg id="327504929461784576">
	<text>@TerribleToothie Wir spielen hoffentlich bald weiter, wenn die anderen denn wieder in der Lage sind ^^</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="45">
    <msg id="327429289517674497">
      <text>Meine Kritik zur Dokumentation SIDE BY SIDE über die Wachablösung des klassischen Kinos durch digitalen Film: http://t.co/Ydb5aeawc5 #doku</text>
      <msg id="327431232470261760">
	<text>@Flo_Lieb Gibts den inzwischen in Deutschland zu kaufen?</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="46">
    <msg id="327182406631165953">
      <text>Yes, I will always love you! — Ich will, dass du nie gegangen bist!!! :----)))) You're welcome!!! — http://t.co/x9CLKdayB7</text>
      <msg id="327182747028316161">
	<text>@alisadanihel ich wiLL DASS DU NIE GEGANGEN BIST WHAT</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="47">
    <msg id="327180192227393538">
      <text>exfreund posiert auf seinem neuen facebook-profilbild mit dem kopf direkt vor einer dartscheibe. also ähm, naja.</text>
      <msg id="327184545348743168">
	<text>@ohaimareiki Ist doch ein prima Motiv für deine Dartscheibe.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="48">
    <msg id="327417476382093312">
      <text>Natürlich Tourdaten. Wo die Konzerte eh ausschließlich in Finnland stattfinden werden. -.-*</text>
      <msg id="327421662184214528">
	<text>@KristinMcInsane damit hast du sicher recht :'( aber wir geben die Hoffnung doch nicht auf oder !?</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="49">
    <msg id="327707104712482816">
      <text>George Bush hat also 350 Seiten pro Woche gelesen. Muss ein ziemlicher chilliger Job sein, den er daneben hatte: http://t.co/zx2Pm4sLaZ</text>
      <msg id="327844394466148353">
	<text>@teresaeder die golfrunden seines nachfolgers stehen dem in nichts nach</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="50">
    <msg id="327684382456426496">
      <text>&quot;Göring-Eckardt schließt Koalition mit Merkel aus&quot;. Das entscheidet die doch gar net :-). http://t.co/hB3VMpL7MA</text>
      <msg id="327701388773699584">
	<text>@tarzun argh, die Kommentare unter dem Artikel... Spiegel Online-Foristen eben. :D</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="51">
    <msg id="328094026052018176">
      <text>Informationen in der Presse aus Spanien sind haltlos und nicht richtig</text>
      <msg id="328096228724322304">
	<text>@esmanagement Unangenehm wenn der Gegenwind zu heftig wird, nicht wahr...?! #Lewandowski #bvb</text>
      </msg>
      <msg id="328101327865524224">
	<text>@esmanagement Lewandowski ist ein Weltklassespieler, hat aber Berater auf Amateurniveau. Schade eigentlich.</text>
      </msg>
      <msg id="328110153515806721">
	<text>Die Typen bei @esmanagement sind so lächerlich</text>
      </msg>
      <msg id="328117139720523776">
	<text>@esmanagement Hui sogar einen Preis haben sie schon von der @SZ_Sport bekommen. :)</text>
      </msg>
      <msg id="328137259075395584">
	<text>@esmanagement Kindergarten im Profifußball. Was hätte #robertlewandowski  für einen plausiblen Grund zu wechseln?</text>
      </msg>
      <msg id="328144772596375552">
	<text>@esmanagement Informationen von Eurosportsmanagment sind haltlos und nicht richtig</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="52">
    <msg id="328231995341688832">
      <text>@keks_linda ich find sie irgendwie total schön .. ich bin sehr kritisch was sowas angeht..seine sind sehr gepflegt http://t.co/pEQ7ZJSYE0</text>
      <msg id="328260666001608705">
	<text>@Yasfoundation er hat lange Finger. Ein bisschen zu lang hmmm?</text>
	<msg id="328261309856632832">
	  <text>@keks_linda findest du? Ich meine ja sie sind schon lang.. aber dennoch find ich sie irgendwie einfach wahnsinnig schön.. fahr voll drauf ab</text>
	  <msg id="328262989784428546">
	    <text>@Yasfoundation jedem das seine.</text>
	    <msg id="328263387421220865">
	      <text>@keks_linda ja du stehst ja auch auf Jer.. ^^  Chris und Robert sind ja verheiratet.. nur Tom is single.. xD♥ #facepalm</text>
	      <msg id="328264922083508224">
		<text>@Yasfoundation ja mag sein Gesicht und seine Muskeln</text>
	      </msg>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="53">
    <msg id="328198714256658435">
      <text>Um 8 is Treffen. Könnt mich ja jetzt mal fertigmachen :)</text>
      <msg id="328199007824400384">
	<text>@DonSchnulze Da haben Sie noch 30 min. Einmal mit der Pomade über die Tolle gefahren. Fertig, Dauert nur Sekunden.</text>
	<msg id="328199803337056257">
	  <text>@Elynia_ Wenn's so simpel wär. Muß noch duschen und dabei überlegen: Casual oder Anzug?</text>
	  <msg id="328200168908402691">
	    <text>@DonSchnulze Sie haben im Baumarkt gearbeitet. Blaumann?</text>
	    <msg id="328201572796481536">
	      <text>@Elynia_ @donschnulze &quot;im Baumarkt gearbeitet&quot;?! Der ist dort nur beim Taschendiebstahl erwischt worden. Gearbeitet hat der quasi überall</text>
	      <msg id="328201996161130498">
		<text>@Burned_Bitch @donschnulze Wie auch immer. Im Blaumann, ist der super angezogen! Und damit kann er bestimmt beim Azubi landen.</text>
	      </msg>
	    </msg>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="54">
    <msg id="328026398386188288">
      <text>Mooooiiinn. Gegen solche Nächte hilft die beste Kur nicht. Aber Kaffee!</text>
      <msg id="328042416424775680">
	<text>@Roberta0075 Kaffee hilft bei so vielen Dingen... Moin :)</text>
	<msg id="328052261056024577">
	  <text>@bkodenkt Moin nach Bremen :)</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="55">
    <msg id="328239995192225792">
      <text>Die Nutten tragen heute wieder Gliedschatten.</text>
      <msg id="328242726925643776">
	<text>@HerrJuhl Und du passend dazu Eiliner?</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="56">
    <msg id="328131520168615936">
      <text>@muellermanfred  &quot;@fsv_frankfurt: #fsvlive FSV-SGD 3:1 90. +2 Schlusspfiff!! Der FSV gewinnt 3:1!!!&quot;</text>
      <msg id="328226343491874816">
	<text>@G_Schwarzkopf Da haben doch die Kapitalisten dran gedreht.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="57">
    <msg id="328070673866043392">
      <text>seit 4h wach und noch keinen kaffee intus. dafür aber noch bier von gestern abend...</text>
      <msg id="328071029085847552">
	<text>@klaeui stimmt..Kaffe habe ich vergessen!</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="58">
    <msg id="328163088417296384">
      <text>@christinabernd,weis ich leider auch nicht,hab vor einigen monaten das foto in ner zeitung gesehen,soll der kleinste hund der welt sein.:-)</text>
      <msg id="328163523081412608">
	<text>@zeimet_c hatte schon überlegt, ob es ein Bärchen ist! Aber süß, der Kleine</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="59">
    <msg id="327927600842407937">
      <text>Fehler, die Super Mario Galaxy und auch God of War begehen. #LastTweet</text>
      <msg id="327927875632246784">
	<text>@Arth9 Das hasse ich an SMG wohl am meisten. Alle so &quot;Oh man kann überall rumlaufen&quot; und ich so &quot;Doll, und wo ist jetz der Sinn?!&quot;</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="60">
    <msg id="328527588152705024">
      <text>Wirklich niemand Bedarf an Mädchenschuhen Gr. 26 und 28 oder 31?! Bittebitte nehmt sie mir ab! :)</text>
      <msg id="328531980763418625">
	<text>@souffleurlos 26 ich. hab nur keine zeit grad :-)</text>
	<msg id="328533472643788800">
	  <text>@abraxa1982 Jungs oder Mädchen?</text>
	  <msg id="328533883496824832">
	    <text>@souffleurlos mädchen. s. hat 35 schon :-)</text>
	  </msg>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="61">
    <msg id="328268151030685696">
      <text>geh schlafen :) &amp;amp; vergesst morgen unser Treffen nicht xD 15:00! :) auf http://t.co/FFklAJsVj4 Nacht :)</text>
      <msg id="328269887627747328">
	<text>@LikeAWannabe gute Nacht &amp;lt;3 wie kann man sowas vergessen? :D</text>
      </msg>
      <msg id="328380544721244160">
	<text>@LikeAWannabe denkst du wirklich ich würde den Kuchen vergessen den du versprochen hast? :o</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="62">
    <msg id="328591627868315649">
      <text>Hätte gerne, dass sich @Nici104 auch für die Beta meldet. Wer noch will kann das hier machen: http://t.co/ZhNMMhBW5h</text>
      <msg id="328595258483044352">
	<text>@MyJBMe mach ich! :)</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="63">
    <msg id="328830510568726528">
      <text>Wird #Effenberg neuer Trainer bei @s04? Es gibt keine Bestätigung - aber auch kein Dementi. http://t.co/wtwLETT0Bq</text>
      <msg id="328831062132285440">
	<text>@SZ_Sport @s04 Aber hier ein großer Wunsch mit tollen Argumenten: http://t.co/U0C38FVxLy</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="64">
    <msg id="328744165003382784">
      <text>Weiß auch nicht, warum ich in letzter Zeit immer um 5 - 6 Uhr einmal aufwach..</text>
      <msg id="328744312458317825">
	<text>@MarenDb kenn ich D:</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="65">
    <msg id="329157822665347072">
      <text>Bewerbungsgespräch  überstanden! Gucke mir jetzt mal meine Lebensabschnittsheimat in Spe an ;-) http://t.co/9MjQaBt9KC</text>
      <msg id="329158007839670272">
	<text>@woelklein Deichmann und Esprit, was willst Du mehr? :-D</text>
      </msg>
      <msg id="329158746024603648">
	<text>@woelklein Ein Deichmann. Wie praktisch!</text>
	<msg id="329160089388863488">
	  <text>@timoe03 Freunde, hier gibt es sogar einen H&amp;amp;M! Fühle mich fast schon Zuhause :-D</text>
	</msg>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="66">
    <msg id="329234460425994240">
      <text>Ich habe einen ROFL-Stempel beantragt!</text>
      <msg id="329239329832587266">
	<text>@insideX Veto. &quot;ROFLCOPTER GTFO&quot; oder gar nix.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
  <thread id="67">
    <msg id="329240044328062976">
      <text>Suche je einen Ruby / iOS Entwickler für ein 3..4-Freelancer-Projektteam. XING-API-App für XING [&quot;für&quot; nicht &quot;bei&quot;] / plz RT</text>
      <msg id="329242112329646082">
	<text>@linnedude Hi Niels. Ich bin beides, Ruby und iOS und zur Zeit auch frei.</text>
      </msg>
    </msg>
  </thread>
</basedata>

