<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
	<thread id="1">
		<msg id="322700375968845824">
			<text>Da es Kollege Dausend in der #Zeit erwähnt: unglaublich unkritisches Merkel-Porträt von Evelyn Roll neulich in der #SZ #musstemalgesagtsein</text>
			<msg id="322708774823530496">
				<text>@FlorianGathmann ...sie will vermutlich eine neue Merkel-Biographie schreiben...</text>
			</msg>
			<msg id="322710287172132864">
				<text>@FlorianGathmann Ich soll ja nicht loben, oder?</text>
			</msg>
			<msg id="322749915174416384">
				<text>@FlorianGathmann Finde ich nicht. Es konzentriert sich nur stark auf die Person, weniger auf die Politik.</text>
				<msg id="322751543784927233">
					<text>@HollsteinM unpolitisch ergo unkritisch in diesem fall</text>
					<msg id="322756143464189952">
						<text>@FlorianGathmann So ein Quatsch!</text>
						<msg id="322760843584475136">
							<text>@HollsteinM ist ja zum Glück ein Land mit dem Recht auf freie Meinung!</text>
							<msg id="322763118495297536">
								<text>@FlorianGathmann Ich finde es etwas bizarr, wenn man Kollegen via Twitter Urteilsvermögen abspricht, weil man eine andere Sicht hat.</text>
								<msg id="322766631967277056">
									<text>@HollsteinM ich meinte das im Bezug auf meine Position. Ansonsten wünsche ich ein sonniges Wochenende!</text>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="2">
		<msg id="324544400866807809">
			<text>Essen? RT @T_E_Torres: so ich mach mal noch ein bissle was für meine Figur....</text>
			<msg id="324544592244523008">
				<text>@deuxcvsix NEIN... ich möchte doch abnehmen... das Fett soll weg...</text>
				<msg id="324548542070931456">
					<text>@T_E_Torres aber... Wer will denn Dünne Männer?</text>
					<msg id="324549145127964672">
						<text>@deuxcvsix wer will nen Mann der sich in seinem Körper nicht wohl fühlt? Kannst dir über legen was besser ist....</text>
						<msg id="324553373095432193">
							<text>@T_E_Torres ist das nicht ein Henne-Ei Problem? Ich finde, dass du wirklich gut aussiehst.</text>
							<msg id="324557365246586880">
								<text>@deuxcvsix nö ist kein Henne-Ei problem warum auch? und danke auch wenn es nix dran ändert das ich mich mich net wirklich wohl fühl</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="3">
		<msg id="325315415708430337">
			<text>Toll jetzt hab ich mein Bett gemacht und muss alleine drin schlafen?</text>
			<msg id="325315802662309889">
				<text>@Himynameiskai Habe gelesen du hättest in dein Bett gemacht. :D</text>
				<msg id="325315964268851200">
					<text>@celinesunset haha nein! das wärs ja noch:D</text>
					<msg id="325316317253095424">
						<text>@Himynameiskai Ja und dann noch &quot;Jetzt muss ich alleine drin schlafen&quot;. Ich dachte eher so an: Putzen? :D</text>
						<msg id="325316505652850690">
							<text>@celinesunset ja okay ich hätte es vielleicht etwas anders ausdrücken sollen, kann man echt irgendwie falsch verstehen:D</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="4">
		<msg id="324898015619981314">
			<text>Apropos Karten: sind die Zu-/Absagen für #fcbfcb jetzt eigentlich alle raus oder kann man noch warten?</text>
			<msg id="324898284038651904">
				<text>@probek Der Verteilungsprozess sollte gestern abgeschlossen werden. So stand es zumindest auf der Internetpräsenz. :)</text>
			</msg>
			<msg id="324899110668877824">
				<text>@probek Das Auswärtsspiel ist bei mir zumindest noch offen. Heim gabs ne Absage.</text>
			</msg>
			<msg id="324899697217122304">
				<text>@probek denk ma da ist längst alles raus von &quot;offizieller&quot; seite.</text>
			</msg>
			<msg id="324926842576445440">
				<text>@probek Auswärts hab ich noch nichts gehört auf meine Anfrage hin. Da warte ich also noch auf Info.</text>
			</msg>
			<msg id="324970623535300608">
				<text>@probek Auf die Gefahr hin, dass die Antwort verspätet kommt. Fürs Auswärtsspiel gab's noch nicht auf alle Anfragen Antwort. #fcbfcb</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="5">
		<msg id="325129093744046080">
			<text>Guten Morgen Ihr Lieben</text>
			<msg id="325129608041213953">
				<text>@HerrHundertmark Wunderschönen guten Morgen! :-)</text>
			</msg>
			<msg id="325131032875638786">
				<text>@HerrHundertmark guten Morgen :-)</text>
				<msg id="325131230293143552">
					<text>@mariemar66 Guten Morgen :)</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="325135945018003456">
				<text>@HerrHundertmark  Guten Morgen !</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="6">
		<msg id="326728165642866690">
			<text>Du sollst keine Filme mit Tom Cruise schauen. Du sollst keine Filme mit Tom Cruise schauen. Du sollst keine Filme mit... #Oblivion</text>
			<msg id="326728342604763136">
				<text>@Medienheld Lohnt sich!</text>
				<msg id="326792343183319040">
					<text>@derRub Aber erst wenn man den Film im Netz ziehen kann un diesen Scientology-Spinner nicht finanziell unterstützt :p @Medienheld</text>
					<msg id="326793890654978049">
						<text>@ifireghost Es gibt sinnvolle, weil erfolgversprechende Boykotts, und dann gibt es dämliche, weil naive Boykotts. :-P @Medienheld</text>
						<msg id="326794154686431232">
							<text>@derRub Quark. Jeder Cent zählt. Außerdem isses ne Prinzipienfrage ob ich für Filme mit dem Eumel geld ausgebe oder nicht :p @Medienheld</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="7">
		<msg id="322991838065729537">
			<text>Yooosh~ endlich scheint der flash auch meinen meister @MandarineGil erreicht zu haben *Q* lets cosplay master!</text>
			<msg id="322992008203497472">
				<text>@Fight_Cake alles deine schuld Xx und wen? XD</text>
				<msg id="322992269827395584">
					<text>@MandarineGil nicht einmal meine O-o eher @DarkMia200 schuld!! sie war der teufel die mich flashte T_T</text>
					<msg id="322992461972647936">
						<text>@Fight_Cake @DarkMia200 aber du hast mich infiziert D: namnamnam</text>
						<msg id="323002091222204417">
							<text>@MandarineGil @DarkMia200  au ja und ich bin fucking stolz darauf XP</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="8">
		<msg id="321004893869576192">
			<text>Habt ihr nach solchen Begegnungen auch immer totalen Verfolgungswahn und denkt in jeder Ecke hängt noch eine? #SpinnenSindScheiße</text>
			<msg id="321005456485146624">
				<text>@SpeedTutorial Bei mir hängt im Wohnzimmer eine. Sitz nun in meinem Zimmer und beweg mich nicht xD.</text>
				<msg id="321005760442155009">
					<text>@soperfekt_xo Meine Nachbarn unten mussten den Sauger kurz ertragen...</text>
					<msg id="321007165714341889">
						<text>@SpeedTutorial Ich komm mit dem Sauger nicht so weit hoch bis zu ihr..</text>
						<msg id="321007512985956353">
							<text>@soperfekt_xo Meine Wohnung ist so niedrig, die hätte ich beim vorbeigehen knutschen können...</text>
							<msg id="321012756750950402">
								<text>@SpeedTutorial Ok das hätte mich wahnsinnig gemacht..</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="9">
		<msg id="326053393367961601">
			<text>Ich weiß nicht ob ich mir noch ne Runde LoL antun soll :D</text>
			<msg id="326053555272314881">
				<text>@KatriiKillsYou lass es seni. diese letzte Runden dazu sind immer die schlimmsten</text>
				<msg id="326053832125739009">
					<text>@GREW89 Ist meistens wirklich so :D Na gut, dann lasse ich es, dann brauche ich nicht mehr rumragen</text>
					<msg id="326054373614567424">
						<text>@KatriiKillsYou Jop. Ich spreche da aus Erfahrung</text>
						<msg id="326054672525836289">
							<text>@GREW89 Und dann ärgert man sich, weil man in der Zeit noch irgendwas anderes hätte machen können. ^^</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="326054098652762112">
				<text>@KatriiKillsYou spielst du gerade? sehe dich gar nicht mehr in meiner liste, hast du mich gekickt? :) #LoL</text>
				<msg id="326054479004856321">
					<text>@mathiaz .... FUCK! Wie heißt du da nochmal? Kann gut sein, ich hab eben &quot;aufgeräumt&quot; ... D:</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="326054717622996993">
				<text>@KatriiKillsYou wenn du dein pc loswerden willst ja :D rage das teil kaputt :p</text>
				<msg id="326054979142045696">
					<text>@chi447 Nein, ich lasse es! :D Dann lese ich gleich lieber noch ein bisschen :P</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="10">
		<msg id="323508186726412288">
			<text>Man kann dem HR ja vieles vorwerfen. Werbung für die schönen Seiten von Frankfurt gehört ganz sicher nicht dazu. #tatort</text>
			<msg id="323508857471135745">
				<text>@SPIEGEL_Kultur Das sind die schönsten Seiten von Frankfurt.</text>
			</msg>
			<msg id="323509154692075520">
				<text>@SPIEGEL_Kultur Dafür zeigt man in Ludwigshafen schöne Ecken, die es in Wahrheit aber gar nicht gibt. ;-)</text>
			</msg>
			<msg id="323509327358984192">
				<text>@SPIEGEL_Kultur: Das Viertel ist noch nicht Hip genug für eine Gentrifizierung durch Immobilien-Heinis.</text>
			</msg>
			<msg id="323509543093014528">
				<text>@SPIEGEL_Kultur die frage ist - hat frankfurt schöne seiten?</text>
			</msg>
			<msg id="323545890361073665">
				<text>@SPIEGEL_Kultur wieso? der ffm tatort war doch wunderbar fotografiert. lob an den kameramann.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="11">
		<msg id="328499283500339202">
			<text>So, nach diesem kleinen Ausflug nach Pandora mache ich jetzt mal den Sack bei &quot;Homeland&quot; zu.</text>
			<msg id="328499522034597890">
				<text>@NerdZoneBlog hab die letzten 3 Folgen auch noch vor mir. Gibt es dann heut Abend. Spannnnnnnung !!!</text>
				<msg id="328499831897206784">
					<text>@ooGHOSTWOLFoo ja, mal sehen wie S01 endet. :)</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="328501070265470976">
				<text>@NerdZoneBlog mal nen schnelles Buy or not Buy zu #Homeland! Zavvi hat die BD zu S1 gerade für 22€…</text>
				<msg id="328502899728588801">
					<text>@RotzeRR finde die erste Staffel nach etwas zweifeln am Thema recht gut. Da du &quot;24&quot; mochtest Buy.</text>
					<msg id="328508721175076864">
						<text>@NerdZoneBlog alles klar, wird nachher bestellt ;)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="12">
		<msg id="323086192763629568">
			<text>Mir wurde heut gesagt, in den letzten 17 Tagen Krankenhaus hat sich mein Onlineverhalten geändert. Schreib ich weniger? Wat meint ihr? #KH</text>
			<msg id="323086741852545024">
				<text>@Wally44 Eher Dein RL Verhalten, oder? #sport #schlaf LG ins #kh btw. Wann geht's denn Heim?</text>
				<msg id="323174129748549633">
					<text>@PattyRo Auch. Aber das ist ja nur hier so durch die Therapien.</text>
				</msg>
				<msg id="323174271444738048">
					<text>@PattyRo btw. k.A. kann niemand sagen...</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="323086816297250816">
				<text>@Wally44 ja, du schreibst deutlich weniger.</text>
			</msg>
			<msg id="323088359134220288">
				<text>@Wally44 Vielleicht weniger. Wirkt so. Geht es dir einigermaßen? Liebe Grüße!</text>
				<msg id="323174664102875136">
					<text>@EvaHoegl Ja, dass haben alle geschr., dass es weniger ist. Geht mir hier drinnen eigentlich ganz gut. Ein Auf &amp;amp; ab ist das...</text>
					<msg id="323175204425695232">
						<text>@Wally44 Weisst du schon, wie lange noch?  @EvaHoegl</text>
						<msg id="323175399205007361">
							<text>@raketenmensch Nope, kann niemand vorher sagen. :/ @EvaHoegl</text>
							<msg id="323175946695880704">
								<text>@Wally44 Ist ja jetzt Moped-Wetter. Dann muss ich wohl noch mal einen Ausflug nach Lichtenberg planen. @EvaHoegl</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="13">
		<msg id="319251368747614209">
			<text>Moment. Was. DICE sagt, dass sie in Battlefield 4 die Charaktere in den Vordergrund rücken wollen..äh...bwahahahaha, der war gut. x'D</text>
			<msg id="319251585345658880">
				<text>@Schlumpfkanone Darauf steht ja auch jeder, die EMOTIÖÖÖNS!!!! in ihrer genialen, fantastischen, absolut innovativen Kampagne!!!!!!!! x'D</text>
			</msg>
			<msg id="319251671899320320">
				<text>@Schlumpfkanone der werden doch von EA gezwungen, dass zu sagen D:</text>
				<msg id="319253010255601664">
					<text>@T3rri98 @Schlumpfkanone Und dann kommt: Wir haben extra für BF4 Origin &quot;optimiert&quot;. :D</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="319251718753886208">
				<text>@Schlumpfkanone ...BAAAAH, DICE könne gute Spiele entwickeln, aber verdammt nochmal nicht SCHREIBEN. Lächerlich ist das. xD</text>
			</msg>
			<msg id="319252296598953985">
				<text>@Schlumpfkanone VON WEM WEIßT DU DAS HMMM</text>
			</msg>
			<msg id="319253364967870464">
				<text>@Schlumpfkanone Wladi wir hatten noch nicht 3 Uhr :D (3 Uhr EA rant tweet)</text>
			</msg>
			<msg id="319259977971814400">
				<text>@Schlumpfkanone So wie in CoD-Fanfictions? D:</text>
			</msg>
			<msg id="319354708135378944">
				<text>@Schlumpfkanone DICE ist ein verdammt gutes Entwicklerstudio. Leider mischt EA sich zu stark ein in letzter Zeit.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="14">
		<msg id="326458525335314433">
			<text>Einen hab ich noch: @samsteiner WAS? Man kann Annotation-Links  in YouTube Filmen jetzt auf andere Webites schalten? Poh, das wär ja Hammer.</text>
			<msg id="326458837102104577">
				<text>@Jeduta siehe den Link zu http://t.co/HM6gVzNRI6 im Trailer auf http://t.co/dJpxVUl2ZF :)</text>
				<msg id="326459261448245249">
					<text>@samsteiner Cool. Wenn ich in Videokursen die Annotations zeigte, wurde ich oft gefragt, ob das geht. Bis jetzt war meine Antwort &quot;nein&quot;</text>
					<msg id="326459564759343105">
						<text>@Jeduta ich konnte es auch erst heute freischalten</text>
						<msg id="326459779100860416">
							<text>@samsteiner Es braucht aber eine extra Freischaltung des Users?</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="326459445141983233">
					<text>@samsteiner Muss ich das auch noch freischalten?</text>
					<msg id="326459902618906624">
						<text>@Jeduta wahrscheinlich ja. Bei mir kam eine Meldung, als ich Annotations bearbeitete</text>
						<msg id="326460211902705664">
							<text>@samsteiner Dann werde ich es ja sehen. Gute Nacht:-*</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="326459345535660032">
				<text>Ups @Jeduta natürlich http://t.co/dvn2Uabnmb</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="15">
		<msg id="328605343317905409">
			<text>gerade Amnesia fast komplett in einem Rutsch durchgeschaut. es ist so liebe Q__Q</text>
			<msg id="328605641453211648">
				<text>@_KAIT0_ Amnesia is toll, werds am Freitag mit ner Freundin shooten x3</text>
				<msg id="328605997805486081">
					<text>@rannilein ui wie cool :DDDDD</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="328607657479004160">
				<text>@_KAIT0_ Amnesia ist super! &amp;lt;3 Ich liebe es! ;^;</text>
			</msg>
			<msg id="328608990852427776">
				<text>@_KAIT0_ habs ja schon gecosplayt aber leider ham wir noch keine fotos gekriegt Q_Q ich fand den anime leider bisi enttäuschend zu den spiel</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="16">
		<msg id="321606921062866944">
			<text>Und plötzlich geht das Internet nicht mehr. Wtf, Windows 8?</text>
			<msg id="321607007507472386">
				<text>@alextv W-Lan oder Kabel?</text>
			</msg>
			<msg id="321610417296248834">
				<text>@alextv ich hab Windows8 wieder runter genacht</text>
			</msg>
			<msg id="321615540525355008">
				<text>@alextv das ist bei mir auch</text>
			</msg>
			<msg id="321618520968409090">
				<text>@alextv Internet ist aus… Kommt morgen wieder :-D</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="17">
		<msg id="324206683121401856">
			<text>#Followerquiz Wie heißt das dritte Zelda und wann ist es erschienen? (Gummipunkte +7)</text>
			<msg id="324206847517147137">
				<text>@MultiLeleTV dürfte A Link to the Past sein, aus meinem Geburtsjahr `91</text>
			</msg>
			<msg id="324206971387527168">
				<text>@MultiLeleTV A Link to the Past? Kenne mich mit Zelda nicht so aus. :/</text>
				<msg id="324207186530152449">
					<text>@Vanslovex3 Du bekommst nur 4 Gummipunkte, weil eins richtig war :3</text>
					<msg id="324207397323276288">
						<text>@MultiLeleTV :c Ich spiele doch erst seid kurzem Zelda.. :c</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="18">
		<msg id="324953415551680512">
			<text>@ZweiMeterKueken das sind keine Vorbilder die verkaufen sich doch nur für die Chance auf ein bisschen Geld #castingshow</text>
			<msg id="324953578143879169">
				<text>@iSC0P3 Man kann da aber auch bei einem Sieg wirklich was aus sich machen ... Und man bekommt vielleicht einen Karriereschubser</text>
			</msg>
			<msg id="324953664022261761">
				<text>@iSC0P3 Aber ich bin 1,83 und auch schlank, und ich wollte da NIE hin.</text>
				<msg id="324954322033049600">
					<text>@ZweiMeterKueken vlt. hat man nen Push aber die mobben sich doch teilweise gegenseitig und dass ist ja nicht der Sinn einer #castingshow</text>
					<msg id="324954511334596609">
						<text>@iSC0P3 Das liegt in der Natur oberflächlicher Hühnerzickweiberviecher</text>
						<msg id="324954694021681153">
							<text>@ZweiMeterKueken ich sage Sumpfhühner aber du bist ja ein Kücken ;)</text>
							<msg id="324954800376668160">
								<text>@iSC0P3 Ich bin ein feuriges Küken :D</text>
								<msg id="324955087367729152">
									<text>@ZweiMeterKueken ein Zwei Meter großes feuriges Kücken :)</text>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="19">
		<msg id="323758435244052480">
			<text>Tweets über Dicke kommen nicht gut an! Ich rede von BMI von mindestens 28 und aufwärts!!!</text>
			<msg id="323759290361982976">
				<text>@kleines_Beast Auch da gibt's einige, die sich vernünftig kleiden. Geschmack und Stil sind nicht vom BMI abhängig ;)</text>
				<msg id="323759606931283968">
					<text>@Himmelsherrin geb ich dir völlig recht. Ich sah nur gerade meine Nachbarin...</text>
					<msg id="323759926075854849">
						<text>@kleines_Beast Kann sie mir bildlich vorstellen ;) Ist halt nur immer problematisch, wenn dann von Dicken im Allgemeinen gesprochen wird.</text>
						<msg id="323760703049723904">
							<text>@Himmelsherrin ja, ich weiss... Aber wie du schon sagst 140 Zeichen...</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="323759482884726785">
				<text>@kleines_Beast Das ist halt das Problem mit den 140 Zeichen - für Differenzierungen bleibt kaum Raum.</text>
			</msg>
			<msg id="323783397816283136">
				<text>@kleines_Beast och.....ich hab da auch schon.....😁hehe....meiiiiingootchenneneneee</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="20">
		<msg id="319152544075112448">
			<text>Sohnemann hört Elvis ...muss ich mir jetzt sorgen machen ?!?</text>
			<msg id="319152771309920258">
				<text>@maccerharry &amp;lt;3 damit kann man nie was falsch machen!</text>
			</msg>
			<msg id="319154951668514817">
				<text>@maccerharry nur wenn er sich ihn als Vorbild nimmt und demnächst mit Glitzer-Schlaghosen-Einteiler durch die Gegend rennt ;D</text>
				<msg id="319155289624559617">
					<text>@wildchild1209 das wär's noch :-))))</text>
					<msg id="319156096407322624">
						<text>@maccerharry hahaha! Mit so fetten Koteletten an der Backe ... haha; ich lach mich schepp! Da dätste aber gucken, was!</text>
						<msg id="319156566987264001">
							<text>@wildchild1209 ich würde schlapp lachend übern Zaun hängen :-)</text>
							<msg id="319157439855489024">
								<text>@maccerharry aber nur so lange bis er Dir mitteilen würde dass er wieder geboren wurde und Priscilla Botox-Face heiraten will</text>
								<msg id="319157720974512128">
									<text>@wildchild1209 NEE ! ...da hört der Spass auf :-)</text>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="21">
		<msg id="320887216350052352">
			<text>@helmchenx liegt per Zufall noch mein Handy auf dem Tisch? Da macht man noch Sprüche und vergisst prompt die Hälfte.</text>
			<msg id="320887810888441859">
				<text>@Ischkur ja, @boumi nimmt es aber mit. Meldest Du Dich direkt per DM bei ihm?</text>
				<msg id="320888661371658240">
					<text>@helmchenx super, danke. Melde mich dann am Abend. Jetzt ist wenigstens das Programm von Morgen auch klar. Ich gehe auf Reisen gen @Boumi.</text>
					<msg id="320889090587389954">
						<text>@Ischkur jepp, aber achtung: morgen bin ich noch bis ca. 14 uhr erreichbar, danach in den ferien.</text>
						<msg id="320889481894969345">
							<text>@Boumi das schaffen wir. :-)</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="22">
		<msg id="328500007906996226">
			<text>OG klärt eine wichtige Frage, die alle interessiert: iOS oder Android? :D http://t.co/SC9CXafxIA</text>
			<msg id="328500759710818304">
				<text>@Y_Titty iOS natürlich ❤</text>
			</msg>
			<msg id="328500819630628864">
				<text>@Y_Titty Is doch beides eigentlich voll gut, kommt halt drauf an, wie man das Handy nutzen will :-)</text>
			</msg>
			<msg id="328501689231486976">
				<text>@Y_Titty find ich gut :) das du auch mal allein eib onetaker machst :) weil du ja glaube ich ein ganz ruhiger typ bist  :* ♥♥ :) #ogthebest</text>
			</msg>
			<msg id="328502127175540736">
				<text>@Y_Titty ich komm zwar mit Android nicht klar, aber ich hab sonst auch nichts dagegen. :)</text>
			</msg>
			<msg id="328538642278670336">
				<text>@Y_Titty Android. Viel Besser! Wir machen auch Videos: http://t.co/R3XcNzqG1K</text>
			</msg>
			<msg id="328555102988296193">
				<text>@Y_Titty Android natürlich! Apple ist Schwul!!!</text>
			</msg>
			<msg id="328556166407929856">
				<text>@Y_Titty hey , schaut ecu doch mal unser Video an wenn ihr lust habt :) http://t.co/z97Jzswz2F</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="23">
		<msg id="323834915441483778">
			<text>Kennt ihr eine Alternative zur Facebook-App (Android), die auch alle Inhalte anzeigt?</text>
			<msg id="323864177888333824">
				<text>@Fabian318 Ich find die beiden Widgets von Seesmic top..</text>
			</msg>
			<msg id="323864309664976896">
				<text>@Fabian318 Die App ansich ist auch okay..</text>
				<msg id="323898458119499776">
					<text>@Cmbln Ich glaube, die zeigt auch nicht alles an. :-\</text>
					<msg id="323910438226116608">
						<text>@Fabian318 Ist das nicht ne Einstellungssache über Facebook direkt??</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="24">
		<msg id="323911999891324928">
			<text>&quot;Vorher wird er noch mit allen anwesenden Damen aus Sympathie menstruieren&quot;</text>
			<msg id="323912157655875584">
				<text>@MaxMischorr und sowas von einem listenkandidaten. #facepalm</text>
				<msg id="323913705114968065">
					<text>@NeoXtrim @MaxMischorr https://t.co/LyCL0YBvCT Hier wird sich nicht mal mehr die Mühe gemacht das Binnen I großzuschreiben #facepalm</text>
				</msg>
				<msg id="323914014277107712">
					<text>@NeoXtrim @MaxMischorr Wie wärs mit Antrag auf PAV? Hab eh die Schnauze voll.</text>
					<msg id="323914119445110785">
						<text>@turbotommi @MaxMischorr ich hab besseres zu tun.</text>
					</msg>
					<msg id="323914532001038338">
						<text>@turbotommi @NeoXtrim wie wärs wenn ihr beide mal die Füße stillhaltet ihr werdet einander nicht von eurer Ansicht überzeugen können und gut</text>
						<msg id="323914900298661888">
							<text>@MaxMischorr @NeoXtrim Bei Neo ist alles ein Skandal was nicht in sein Weltbild passt. Andere Meinungen irrelevant #facts</text>
							<msg id="323915130129752065">
								<text>@turbotommi sagt der, der jede kritik wegstößt, wo alle anderen immer schuld sind. oh tommy, du bist so arm, tust mir echt leid</text>
								<msg id="323915579650080768">
									<text>@NeoXtrim kannst den Spiegel jetzt wieder weglegen.</text>
								</msg>
							</msg>
							<msg id="323915621668634624">
								<text>@turbotommi @NeoXtrim du machst zwar keinen Skandal daraus aber mimimist unterschwellig-lauthals rum ist auch nicht viel besser</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="25">
		<msg id="326766356760518656">
			<text>2013, das Jahr, in dem die Leute anfingen, auf der Straße ihre Telefone vor den Mund zu halten wie Tortenstücke.</text>
			<msg id="326767276663635968">
				<text>@the_maki Warum machen sie das?</text>
				<msg id="326767621787746305">
					<text>@cpunktb Die Stimmen in ihren Köpfen befehlen es ihnen. Hab ich wo gehört!</text>
					<msg id="326768438364237824">
						<text>@the_maki Mein Gott. Diese ganzen Science-Fiction Geschichten werden wahr...</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="326776266395107329">
				<text>@the_maki Und bald kommt er, der intelligente Kühlschrank! Traurig wird er grummeln: &quot;Wieder ist die Milch aus, mein Meister.&quot;</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="26">
		<msg id="326556004097609730">
			<text>Mario Götze wechselt für 37 Millionen vom BVB zum FC Bayern! Wechsel und der Zeitpunkt der Bekanntgabe: Ein Hammer! Wie denkt Ihr darüber?</text>
			<msg id="326557220227661824">
				<text>@DerHoobs Warten wir mal ab. Santana zu Schalke und Lewandowski zu Bayern war ja angeblich auch fix. Genauso wie Veh zu Schalke.</text>
			</msg>
			<msg id="326557459248459777">
				<text>@DerHoobs nicht so toll... Jz kommen wieder alle dass wir Spieler &quot;wegkaufen&quot;</text>
			</msg>
			<msg id="326561047630716929">
				<text>@DerHoobs das wäre ziemlich schräg. Wer hat denn noch vor kurzem vor spanischenVerhältnissen gewarnt? Glaube aber an ein Ablenkungsmanöver</text>
			</msg>
			<msg id="326569107048767489">
				<text>@DerHoobs Ist Quatsch. Einfach nur Stimmungsmache mehr nicht.</text>
			</msg>
			<msg id="326574010374713344">
				<text>@DerHoobs finde den Zeitpunkt schlecht gewählt, gerade weil der BVB jetzt ein Heimspiel hat</text>
			</msg>
			<msg id="326574369792995328">
				<text>@DerHoobs Bild.de hatte schon (zu) viele Falschmeldungen...scheint mir absichtlich gestreut zu sein, um Unruhe hervorzurufen...</text>
			</msg>
			<msg id="326579164205424641">
				<text>@DerHoobs eigentlich nix. Finde ihn unsympathisch. Wird sich aber dann bald vermutlich ändern ;)</text>
			</msg>
			<msg id="326580158872055809">
				<text>@DerHoobs Es würde passen, wenn Pep ein ähnliches Spielsystem wählt wie in Barca. Dazu benötigt er einen Spielertypen wie Götze.</text>
			</msg>
			<msg id="326621465409646592">
				<text>@DerHoobs Der Zeitpunkt zeigt: Die Bayern sind knallharte Profis, die genau wissen, wie sie ihre Rivalen gezielt schwächen können...</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="27">
		<msg id="320054637988311040">
			<text>In den letzten neun Stunden circa drei Stunden geschlafen. Leider nicht am Stück.</text>
			<msg id="320066315526238208">
				<text>@Mareikchen warum kannst nicht schlafen?? Krank??</text>
				<msg id="320069546641850369">
					<text>@krissi187 Ich denke, die letzten Backenzähne. Rote Wangen, viel trinken, kuschelig.</text>
					<msg id="320079744337051648">
						<text>@Mareikchen ich hab Linus dann mal so ein vibucorol (oder wie das heißt) gegeben, dass er dann mal schlafen kann und ich auch. Das beruhigt</text>
						<msg id="320126318513631234">
							<text>@krissi187 Er schläft ja. Nur halt zappelnd bei mir.</text>
							<msg id="320128012559474688">
								<text>@Mareikchen diese zappelei macht mich auch immer wahnsinnig.</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="28">
		<msg id="321274672383684608">
			<text>@MarkusDepner Sage mal du hast doch nen HTC One, habe ich das richtig gesehen? Wie gut sind denn deine Programmier-Kenntnisse? :)</text>
			<msg id="321276393369509888">
				<text>@GIGAjensen Ja, ich hab ein One. Das Zweite kann man selber immer nur schlecht einschätzen, aber ich behaupte einfach mal &quot;sehr gut&quot; :D</text>
				<msg id="321276524454113281">
					<text>@MarkusDepner Ich schreibe dir mal ne PN :)</text>
					<msg id="321280369888485377">
						<text>@GIGAjensen Ok, ich warte :)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="321276444791685120">
				<text>@GIGAjensen Um was geht es denn?</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="29">
		<msg id="320964156918464512">
			<text>@vis7mac http://t.co/6v5OrIqQWd Auf der Seite gibts einige gute und günstige Mirkos (FUCK YEAH)</text>
			<msg id="320964466265178112">
				<text>@FabiAtDrums Mir geht’s ja eben nicht um’s Geld. Ich habe mir ja nicht umsonst den Podcaster gekauft.</text>
				<msg id="320964753835061248">
					<text>@vis7mac Ich weiß nämlich für 169€ :D</text>
					<msg id="320964815252230144">
						<text>@FabiAtDrums 272€. Mit Zubehör.</text>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="320964825855442945">
					<text>@vis7mac Sorry der musste sein :D</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="30">
		<msg id="327431982759944194">
			<text>Und das Tutorial hat mir auch schon was gezeigt: Ich werde hier wohl noch öfter sterben als in Dark Souls... xD #TheWitcher2</text>
			<msg id="327432860015394816">
				<text>@der_Grobi Zu Beginn ja, aber irgendwann wirst du besser und fühlst dich am Ende wirklich mächtig. So wie es sein soll.</text>
				<msg id="327433202291601409">
					<text>@DerSimulant Mich überfordert das alles noch völlig. Multitasking ist nicht meine Stärke und das Spiel verlangt von mir ALLES zeitgleich. ^^</text>
					<msg id="327433485595844608">
						<text>@der_Grobi Ging mir genauso. Ich hab bis zum Ende die Kombination aus Tränken, Zeichen und Schwertkampf nicht perfekt beherrscht.</text>
					</msg>
					<msg id="327433648477454337">
						<text>@der_Grobi ABER es ist 1. machbar und 2. wird man auch wirklich besser. Das Spiel vergibt halt zu Beginn fast nicht. Ich fand es motivierend</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
</basedata>

