<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
	<thread id="1">
		<msg id="319730497062305792">
			<text>Was begeistert an der Stringtheorie und wen?</text>
			<msg id="319730733885308928">
				<text>@quantenwelt Mich begeistert dass ichs einfach nicht verstehe aber das bestimmt voll awesome sein muss wenn mans kapiert.</text>
				<msg id="319731014614265856">
					<text>@Bediko Das kenne ich. Geht mir so mit der finnischen Sprache.</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="319731394152648704">
				<text>@quantenwelt Die Aussicht auf eine Erklärung der Welt der Physik, die noch fundamentaler ist als Quantenmechanik und Relativitätstheorie.</text>
			</msg>
			<msg id="319731533055397888">
				<text>@quantenwelt Wobei natürlich noch gar nicht klar ist, ob die Stringtheorie das je wird leisten können.</text>
			</msg>
			<msg id="319732980954308608">
				<text>@quantenwelt Nur Mathematiker, die sich gerne eine Welt zusammenbasteln, die keiner experimenteller Überprüfung zugänglich sind.</text>
			</msg>
			<msg id="319733882591277057">
				<text>@quantenwelt Die Plausibilität des Fantastischen. Und was @Bediko sagt :D</text>
			</msg>
			<msg id="319743986103357440">
				<text>@quantenwelt naja Strings, Frauen und Männer...</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="2">
		<msg id="318881788330143744">
			<text>Meine TL ist still... wenn ich nach der Aussage vom @JustElex von vorhin gehe, bin ich der Unnormalste :O</text>
			<msg id="318882264517865472">
				<text>@WulfVamp ich hätts auch nicht für möglich gehalten... der @SilSte @sil_ste packt wohl @JustElex</text>
				<msg id="318882460106620928">
					<text>@sehriehn Ich bin bei 9,7kg... und da ist noch kaum Wäsche drin... Volumen ist auch voll... @WulfVamp @SilSte @JustElex</text>
					<msg id="318882830165876736">
						<text>@sil_ste Hahn achtet da eher drauf, durfte mal für 3 kg zu viel 30€ zahlen, FRA drückt in der Regel en Auge zu @sehriehn @SilSte @JustElex</text>
					</msg>
					<msg id="318883130809393152">
						<text>@sil_ste wie lange fährst Du? @WulfVamp @SilSte @JustElex</text>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="318882539995545600">
					<text>@sehriehn würde ich auch auch gerne, stattdessen muss ich spätestens um 8:45 auf der Arbeit sein -.- @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
					<msg id="318882928656515073">
						<text>@WulfVamp hatte mir das auch anders vorgestellt, als hier die ganze Nacht zu twittern... @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
						<msg id="318883329216745472">
							<text>@sehriehn meine nächsten 2 mal wegfahren sind Prüfungsvorbereitung und BPT, so viel zum Urlaub :D @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
							<msg id="318884520327786497">
								<text>@WulfVamp Urlaub... Ich müsste eigentlich schon 2 Wochen am ersten Referat für dieses Semester schaffen :/ @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
								<msg id="318885131186225152">
									<text>@sehriehn Werden jetzt eh 2 harte Monate, 2 Prüfungen, BarCamp, KPT, LPT, BPT @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
									<msg id="318885760021458944">
										<text>@WulfVamp ich kenn meinen Terminplan für April/Mai... Die erste April-Woche ist die harmloseste... @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
									</msg>
									<msg id="318885869677338624">
										<text>@WulfVamp und kann sein, dass das erste Juni-Wochenende auch noch mitschwingt in der Reihe... @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
										<msg id="318886197671915520">
											<text>@sehriehn im Juni hab ich nur die mündliche Prüfung, damit dann auch die Ausbildung beendet @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
											<msg id="318886519970619392">
												<text>@WulfVamp ;) Ich kenn bis jetzt noch kaum Uni-Termine... Nur Piraten und Ehrenamt-Sachen... Uni kommt noch dazu @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
												<msg id="318887729809207297">
													<text>@sehriehn Ab 21.4. bin ich wahrscheinlich noch Vorsitzender in KV Kreuznach, also da kommt einiges auf mich zu @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
													<msg id="318888244366434304">
														<text>@WulfVamp das hab ich für Mainz für mich abgewehrt - auch wenn ich überlegt hatte: http://t.co/DlB1bBeptA @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
														<msg id="318889630546161664">
															<text>@sehriehn Hab auch überlegt im Juli wieder nach Mainz zu ziehen, aber wenn ich Vorsitzender werde,dann bleib ich @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
															<msg id="318889994934681600">
																<text>@WulfVamp wie gesagt, vom Lehramt aufs &quot;Fachstudium&quot;, und da bin ich nicht sicher, ob ich das in MZ machen will @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																<msg id="318890293044854784">
																	<text>@sehriehn bei dir könnte es auch ne größere Entfernung sein,MZ und KH sind ja net weit weg, also selbst wenn 1/2 @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																	<msg id="318890621123305472">
																		<text>@WulfVamp ja, sogesehen schon ;) Aber ist besser, als Vors vor Ort zu sein ;) @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																		<msg id="318890692350984192">
																			<text>@sehriehn dann bleib ich auch @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																			<msg id="318890892016615424">
																				<text>@WulfVamp hast Du ja direkt gesagt :) Insofern versteh das als &quot;Ja, seh ich auch so&quot; @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																			</msg>
																		</msg>
																	</msg>
																</msg>
																<msg id="318890401366945792">
																	<text>@sehriehn ich nicht Vors. werde könnte ich nach Mainz und immer mal wieder nach KH 2/2 @SilSte @sil_ste @JustElex</text>
																</msg>
															</msg>
														</msg>
													</msg>
												</msg>
											</msg>
										</msg>
									</msg>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="3">
		<msg id="325254970813329409">
			<text>Ich. Will. Zu. Meinem. BRIEFKASTEN!</text>
			<msg id="325257341182279680">
				<text>@Thomy_Freaky die post streickt aber doch =O</text>
				<msg id="325258087462227968">
					<text>@Laluna8787 In Ba-Wü net mehr zum Glück. :) Hier war es nur ein Tag. :)</text>
					<msg id="325258479856128000">
						<text>@Thomy_Freaky aso =O aber jetzt soll die Lufthansa streiken =O</text>
						<msg id="325258851790249984">
							<text>@Laluna8787 Die liefert wenigstens keine Briefe aus. :D Blöd is es dennoch. :o</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="4">
		<msg id="322611027986501632">
			<text>Frank Rost: Es sind ja nur die Frauen http://t.co/52AE149jtv #faz..@faz_net #hsv #frauenfußball</text>
			<msg id="322611714891862016">
				<text>@tschaein Hab den Artikel gestern auch gelesen. Find das unfassbar. Daran sieht welchen Stellenwert der Frauenfussball beim DFB wirklich hat</text>
				<msg id="322612727229054976">
					<text>@frauenkick bin grad auch noch richtig schokiert.vornerum tun sie immer so groß&amp;amp;meinen viel für die Frauen zu tun,aber wenns drauf ankommt</text>
					<msg id="322614783230758912">
						<text>@tschaein Naja, für den DFB gibt es das Premiumprodukt Nationalelf und der Rest ist eh Schnuppe. Die Liga interessiert sie nicht.</text>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="322805967685292032">
					<text>@frauenkick @tschaein ob ohrs glaubt oder nicht, aber da schäme ich mich zu sagen, das ich in Hamburg wohne.</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="5">
		<msg id="318666136889745408">
			<text>Also dieses #Taxme Portal ist zwar gut. Aber leider stürzt es immer ab.</text>
			<msg id="318677682579714050">
				<text>@wyssdaniel also bei mir hat das wunderbar funktioniert. Nur bei der Berechnung des zu bezahlenden Betrages muss ein Fehler vorliegen ;-)</text>
				<msg id="318690115327250433">
					<text>@chillsmau Meiner stimmt wohl leider… ;-) Wenn Du auf Chrome mehrere Tabs geöffnet hast, schmiert #Taxme ab!</text>
					<msg id="318702348975357952">
						<text>@wyssdaniel war bei mir nicht der Fall (und ich habe eigentlich immer mindestens 5 Tabs offen)</text>
						<msg id="318703114666532864">
							<text>@chillsmau Aber wenn Du beispielsweise was in TAB A nachschaust, während Du eigentlich in TAB B erfasst, ist speichern unmöglich.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="6">
		<msg id="321511925202681857">
			<text>.@6uns wird zum Meme! RT @pierrepopulaer: Wenn unser Büro nur größer und nicht in Mitte wäre. Jetzt müsst ihr helfen. http://t.co/JXPKvnkPlm</text>
			<msg id="321524896507252737">
				<text>@benefritz @pierrepopulaer WOW tausend Dank fürs teilen!!!</text>
				<msg id="321525035430985728">
					<text>@6uns @pierrepopulaer Mit Vergnügen.</text>
				</msg>
				<msg id="321533370347708418">
					<text>@6uns @benefritz mist schon wieder eine Meme verpasst... ich wollte mit dem Teilen noch warten, bis die erste Welle verflogen ist.</text>
					<msg id="321538634006286336">
						<text>@Bendaman Ich rechne damit, dass du die zweite dann anschubst (@6uns)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="7">
		<msg id="326789901599264768">
			<text>Seit zwei Tagen mit dem Fahrrad unterwegs. Auch darum =&amp;gt; http://t.co/AAFKVFIKE1 - mit besten Grüßen an die @LVB_direkt. #leipzig #lvb</text>
			<msg id="326794046242697217">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt Einsteigen ist dann schon vorbei. Wenn die Fahrer auf jeden Spätling Rücksicht nehmen, verpassen sie die Phase.</text>
			</msg>
			<msg id="326794600553521154">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 3. Der Fahrer ist zum Fahren da. Sagt schon das Wort. Helfende Fahrer führen zu noch mehr Verspätungen.</text>
			</msg>
			<msg id="326794814400110594">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt ich stimme aber zu, dass die ausgebeuteten Ex-H4er keine Lösung darstellen. Ausnahmen möglich.</text>
			</msg>
			<msg id="326795459169497088">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 5. verstehe nicht, was die Kleidung der Fahrer mit ihrer Mobilität zu tun hat? Unschön, aber that's life!</text>
			</msg>
			<msg id="326797624378277888">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 7. kann ich nicht mitreden. Weiß zu wenig darüber.</text>
			</msg>
			<msg id="326798225740804096">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt Passanten und die Rücksicht auf Spätankömmlinge. Und dann gibt es noch die, die mit dem Fahrer quatschen wollen.</text>
			</msg>
			<msg id="326798505991606273">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 9. ja so ist es. Wobei in den neuen Bahnen es nicht gerade angenehm temperiert ist.</text>
			</msg>
			<msg id="326798900679831554">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt Aber auf alles kann man nur schwer Rücksicht nehmen.</text>
			</msg>
			<msg id="326799243979403264">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 11. Nööö! Da spricht die pure Sicht eines Vaters aus Ihnen. Aber ein Verkehrsbetrieb hat nicht zu unterscheiden.</text>
			</msg>
			<msg id="326799567255384064">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt und/oder erhöhten Kosten.</text>
			</msg>
			<msg id="326800044080635905">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 13. Ja! Ooh ja! Sie sind nicht aliberal, wenn sie rauchfreiheit fordern. Das Recht der einen endet dort, wo...</text>
			</msg>
			<msg id="326800578883760130">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt 14. ja, stimme ich zu. Wobei Teilauto stets seine Souveränität behalten wird. Wie jedes Unternehmen.</text>
			</msg>
			<msg id="326801121517654018">
				<text>@oliverdorausch @lvb_direkt wären die Tatras genau die besagte Holzklasse.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="8">
		<msg id="322699365783326720">
			<text>Unser Live-Stream aus Gifhorn zur AV NDS Bundestagsliste ist hier http://t.co/cGZKFI6kIP #avnds #piraten</text>
			<msg id="322699750119976960">
				<text>@PiratenNDS Habe nur ich keinen Ton?</text>
				<msg id="322699864519606272">
					<text>@schlueri Nein. Noch nix Audio.</text>
					<msg id="322700202945437697">
						<text>@StevenMaass Stream ruckelt auch ziemlich. Dann schaue ich später noch mal.</text>
						<msg id="322700299301158912">
							<text>@Schlueri @StevenMaass Stream hat keinen Ton nicht.</text>
							<msg id="322700417987399681">
								<text>@Didiman2000 Yepp. Weiß @StevenMaass schon. ;)</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="9">
		<msg id="324213706332463104">
			<text>Bei der Ehe sind die Konservativen doch auch für eine 50/50-Quote.</text>
			<msg id="324215344992489472">
				<text>@fraeulein_tessa öhm. nein. 80% Mann / 20% Frau. höchstens. alles andere sind gerüchte.</text>
				<msg id="324216288626999297">
					<text>@fraeulein_tessa zitat dazu: &quot;Die Ehe bin ich.&quot;</text>
				</msg>
				<msg id="324230829440122880">
					<text>@H_in_B Meine ist ja eher so 30-30-20-10-10.</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324234320564871170">
				<text>@fraeulein_tessa ähm eher für 1:1... Einer arbeitet, Eine kocht...</text>
			</msg>
			<msg id="324259086671687680">
				<text>@fraeulein_tessa Naja du vergisst da aber die Geliebten von Seehofer und Co</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="10">
		<msg id="324811348523507712">
			<text>Ein App Update extra für Berliner. http://t.co/bjCyRs3Qdo</text>
			<msg id="324812379374383105">
				<text>@___Dagger___ dachte wir ossis das generell so machen auch ausserhalb berlins? kann mich aber auch täuschen.</text>
				<msg id="324816307717545984">
					<text>@protofALk @___Dagger___ Das gibt es auch &quot;drüben&quot; Das ist kein Ost/West-Thema!</text>
					<msg id="324824298906865667">
						<text>@nachholer @protofALk Selbst in Bayern wie mich @willswissen gerade aufklärte. Naja, habe bisher Erde in Bayern noch im Osten gewohnt ;)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324812496005369856">
				<text>@___Dagger___ Besser is dat! Oder glooben die, dat nur Wessis die App benutzen? :o)</text>
				<msg id="324813191785877505">
					<text>@asaaki @protofALk Ah, wusste gar nicht dass dass ein ‘Ossi Ding’ ist. Dann ist es ja verständlich ;)</text>
					<msg id="324813778938109952">
						<text>@___Dagger___ @protofALk Offensichtlich, weil nur Westdeutsche mich jedes Mal fragen, welche Uhrzeit ich meine. Dabei ist das simples Mathe!</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324815597873545216">
				<text>@___Dagger___ Du wolltest doch nur nicht &quot;Ossis&quot; schreiben. ;)</text>
			</msg>
			<msg id="324819945869410304">
				<text>@___Dagger___ oh mann, das sagt man in Bayern auch, du ignoranter Hauptstädter. #dreiviertel</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="11">
		<msg id="327336325827145728">
			<text>Ich hab sicherheitshalber mal das mit dem Mackschen Verständnis von Netzneutralität in einem Screenshot festgehalten. http://t.co/pmSuNkZ9Xs</text>
			<msg id="327336679436341248">
				<text>@Agetier Besser ist das, daß mit dem nachträglichen Löschen hatten wir ja schon öfters ;) @nowrap Gibt’s eigentlich den Bot noch ;)</text>
			</msg>
			<msg id="327338372379062273">
				<text>@Agetier So scheiße das ist: Er hat schon Recht. Wobei richtige Flatrates für alle die bessere Alternative ist. #Telekom</text>
				<msg id="327338782569410560">
					<text>@R1kum Nein er hat nicht Recht, es ist sogar große Grütze was er da schreibt.</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="327339054641344512">
				<text>@Agetier Falls du den letzten Tweet gelesen hast: Ich nehme ihn vollständig zurück.</text>
				<msg id="327339338524397568">
					<text>@R1kum @Agetier Ja. Man verliest diesen Tweet sehr schnell. Habs auch erst beim 5ten lesen gecheckt.</text>
				</msg>
				<msg id="327339401841623040">
					<text>@R1kum Ich hab sogar drauf geantwortet. Muss ich jetzt auch noch Screenshots von deinen Tweets machen? :P</text>
					<msg id="327340405622452224">
						<text>@Agetier Dann müsstest du aber dabei schreiben, dass ich es zurückgenommen habe. Sonst würdest du Infos unterschlagen :D</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="327339174539706368">
				<text>@Agetier Ist das ein freudscher Verschreiber? Richtig wäre: &quot;muss eigene Dienste von der Drosselungsbefreiung des Volumens ausnehmen.&quot;</text>
				<msg id="327339902016577537">
					<text>@Clover_N7 Es ist ihm zuzutrauen, dass er das genau so meint, wie er es schreibt. Siehe auch https://t.co/8acUkWtx1j</text>
					<msg id="327340159584571392">
						<text>@Agetier Kenn ihn ja nicht. Wenn er es ernst meint: Holla die Waldfee.</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="12">
		<msg id="322977595702538240">
			<text>Erwähnte ich schon, dass ich heute nach Jordanien fliege? Nein? Ist aber so. #Urlaub #Endlich</text>
			<msg id="322977937794142208">
				<text>@Fripi viel viel Spaß !!</text>
				<msg id="322978206649053185">
					<text>@ExMarbuergerin Danke dir. Jetzt gleich fahren wir dann sowieso nach FFM :-)</text>
					<msg id="322978452607209472">
						<text>@Fripi werde winken - muss kurz nach Mainz, danach geht das dann wieder ;)</text>
						<msg id="322979260765712384">
							<text>@ExMarbuergerin Kannst aus dem Zug winken. Wir fliegen.mit royal jordanian - grau rot mit goldener Schrift</text>
							<msg id="322983127725264896">
								<text>@Fripi sehr gut!</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="322978143285682176">
				<text>@Fripi interessantes Ziel.. Viel Spass... Wüste? Wird gebloggt?</text>
				<msg id="322978700834533377">
					<text>@tauss Ich hab da mal gelebt, deswegen kam ich drauf :-) - ich habe einen Blog, wenn ich Zeit habe nehme ich den dafür in Betrieb.</text>
				</msg>
				<msg id="322978832783138816">
					<text>@tauss Das wäre mal ein guter Anlass. Dann twittere ich es aber noch mal extra.</text>
					<msg id="322991082398957568">
						<text>@Fripi Prima. Viel Spass... ;)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="322978435481878528">
				<text>@Fripi oh toll! Gute Reise. Bekomme ich bitte eine Postkarte?</text>
				<msg id="322979032905961472">
					<text>@snoopsmaus Mach ich :-)</text>
					<msg id="322979391569293312">
						<text>@Fripi lieb von Dir!</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="322979252083494913">
				<text>@Fripi Erhol Dich gut! :-)</text>
				<msg id="322979809628127234">
					<text>@ichhebgleichab Das hängt auch von der @Urolinchen ab.</text>
					<msg id="322982482091843584">
						<text>@Fripi Das @Urolinchen wird schon darauf achten :-)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="322994741438464000">
				<text>@Fripi gute Erholung!</text>
				<msg id="322995246449446912">
					<text>@malieseel Danke sehr :-)</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="13">
		<msg id="322055397370376192">
			<text>Nix gg Oli Welke. Aber Jochen Breyer hat mir letzte Woche top neben Kahn gefallen. Da hat das @ZDF nen sehr guten Jungen</text>
			<msg id="322056448714625025">
				<text>@Rune4 @ZDF Sehe ich genauso! @ZDFsport lasst den Jungen ran.</text>
			</msg>
			<msg id="322056585348276225">
				<text>@Rune4 der welke soll seine comedy machen. der kommt nicht seriös rüber.</text>
			</msg>
			<msg id="322057985318850560">
				<text>@Rune4 Der mit dem blonden Seitenscheitel, der neben Olli Kahn wirkt wie ein Klosterschüler und alle Reibung weglächelt?</text>
				<msg id="322062391124844544">
					<text>@Infanthiel Sehr guter Mann</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="14">
		<msg id="321076821259083777">
			<text>@RC_KH Wie hat man Brock Lesnar in der MMA gefunden?</text>
			<msg id="321077540989046784">
				<text>@Bayern_Fan94 War bei vielen nur toleriert, nicht geliebt. Eben weil er &quot;Quereinsteiger&quot; aus dem Pro Wrestling war.</text>
				<msg id="321078110932054016">
					<text>@RC_KH Hat er gute Matches geliefert oder war er eher unverdient Champion?</text>
					<msg id="321078572922048512">
						<text>@Bayern_Fan94 Sagen wir es so: Er war zum richtigen Zeitpunkt am richtigen Ort. Die Heavyweight Division der UFC war damals Durchschnitt.</text>
						<msg id="321079068554567681">
							<text>@RC_KH Dann natürlich guter Zeitpunkt. Hat er eigentlich den F-5 auch bei der MMA gezeigt?</text>
							<msg id="321079756802105345">
								<text>@Bayern_Fan94 Absolut wirkungsloser, zudem nicht durchführbarer Move in der Realität. Also nein.</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="15">
		<msg id="327157379907088385">
			<text>Finds aber geil wie jetzt jeder im Ausland die Bundesliga toll findet, wo die Liga in der Breite immer schlechter wird.</text>
			<msg id="327157516603621377">
				<text>RT “@Jens1893: Finds aber geil wie jetzt jeder im Ausland die Bundesliga toll findet, wo die Liga in der Breite immer schlechter wird.”</text>
			</msg>
			<msg id="327157557707825154">
				<text>@Jens1893 Ist das nicht irgendwie logisch, weil sie eben genau dadurch &quot;internationaler&quot; wird?</text>
				<msg id="327157738490695682">
					<text>@Mahqz Spricht es für die Stärke der Liga wenn du 2 Spitzenteams hast und der Rest Schrott ist?</text>
					<msg id="327158043718582272">
						<text>@Jens1893 Nein definitiv nicht! Nach meiner Wahrnehmung. Aber nach der internationalen vielleicht schon. --&amp;gt;</text>
					</msg>
					<msg id="327158117601251328">
						<text>@Jens1893  Und weils jetzt so ist wie da, wird sie eher und auch als stärker wahrgenommen.</text>
						<msg id="327158238422372352">
							<text>@Mahqz Wahrnehmung. Ja, das paßt. Die hat nur dummerweise manchmal nix mit der Realität zu tun.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="16">
		<msg id="319172297795719169">
			<text>Warum spielen einige Ezreal AD? Der Junge macht doch AP Schaden? o_o</text>
			<msg id="319172782741151744">
				<text>@CaitxKeks Sein Q macht aber physischen Schaden und er wird auch AP gespielt so ist es nicht.</text>
				<msg id="319172961519161344">
					<text>@SteveKanonfreak ja ok EINE Fähigkeit xD Ach egal ich glaub den spiel ich als Hybrid</text>
					<msg id="319173284052729856">
						<text>@CaitxKeks Sein w hat trotzdem nen guten Effekt auch für AD. Sein E ist nen Jump Skill für beide gut, aber für AD besser wegen eine Auto Hit</text>
					</msg>
					<msg id="319173320186679297">
						<text>@CaitxKeks Die Ulti ist so oder so scheiße xD</text>
						<msg id="319173395109523456">
							<text>@SteveKanonfreak najaa manchmal ist man dann doch froh wenn man sie hat xD</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="17">
		<msg id="324436579340931072">
			<text>Kurze Beine, Herrentitten und schütteres Haar: Geiler @BILD Redakteur zeigt schamlos seine Erektion im Internet! http://t.co/C1UGmZLx4o</text>
			<msg id="324438073255542784">
				<text>@janboehm ich wußte gar nicht, dass du schon schütteres Haar hast.</text>
			</msg>
			<msg id="324446406918144000">
				<text>@janboehm  ich kenne noch jemand mit kurzen Beinen und Männertitten, Dirk Bach</text>
			</msg>
			<msg id="324446778898391041">
				<text>@janboehm @BILD Mir wären volle Beine, endlose Brüste und festes Haar lieber.</text>
			</msg>
			<msg id="324456072125485056">
				<text>@janboehm Kann da niemand etwas gegen tun? Ich werde sexuell belästigt! @BILD</text>
			</msg>
			<msg id="324463651950034947">
				<text>@janboehm @BILD vielen dank, jetzt is mir schlecht</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="18">
		<msg id="326375007460675585">
			<text>Wie gut dass ich noch nichtmal weiß, wer gesperrt wurde und wofür. Hoffe der Rest spielt Samstag besser und fairer als die beiden. #Arminia</text>
			<msg id="326375416447262720">
				<text>@grafgrau Wenn du es nicht gesehen hast, dann urteile nicht, ob es fair war oder nicht ;)</text>
				<msg id="326375602334613504">
					<text>@auricularis fairer geht immer, wenn es schon überhaupt Anlass für einen Pfiff gab.</text>
					<msg id="326375777329373184">
						<text>@grafgrau Manchmal kann man auch den Schiri in Frage stellen. Zu Recht.</text>
						<msg id="326376034691846144">
							<text>@auricularis @grafgrau der Schiri ist aber nunmal das Gesetz auf dem Platz. Man könnte ebenso die Schwerkraft in Frage stellen.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="326375947198668801">
				<text>@grafgrau klos und Lorenz wurden gesperrt.Wenn die dir was sagen und NEIN es waren beides mal keine roten Karten.</text>
				<msg id="326376270608879617">
					<text>@SSchmiddi ist Ansichtssache. Mir an sich egal. Würde auch ein Blutbad ok finden, gäben die regeln das her.</text>
					<msg id="326376516910993408">
						<text>@grafgrau jetzt ist eh der Aufstieg futsch -.-</text>
						<msg id="326376800198488064">
							<text>@SSchmiddi häh? Relegationsspiel? Und in der Theorie ginge auch noch Platz 1 ;)</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="19">
		<msg id="326062092539002882">
			<text>@dfmboy und wie war der Tatort für dich?</text>
			<msg id="326063046999019520">
				<text>@schnodderpepe spannend...hab's nicht bereut!!</text>
				<msg id="326064593438912513">
					<text>@dfmboy für mich leider nicht. Sehr abwegige Geschichte. Kann den Tatort Hype nicht nachvollziehen...</text>
					<msg id="326068452005650433">
						<text>@schnodderpepe deshalb ist's auch geschmackssache und ein hype, naja!? :-)</text>
						<msg id="326069521884524545">
							<text>@dfmboy hype, da ja teilweise Fanclubs gemeinsam tatort schauen. Geschmack natürlich, ich mochte den schweiger Tatort</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="20">
		<msg id="318721929940963328">
			<text>Immer noch kein JBG2 gehört. Hab wohl nichts verpasst.</text>
			<msg id="318722425934192640">
				<text>@ozudemz :o wieso nicht gehört ? Das ist gangsta rap mit technisch hahahaha</text>
				<msg id="318722804856008704">
					<text>@Asphalt_BM4 weil das Album nur gemacht wurde um Geld zu machen. Wer weiss, ob die Bock drauf hatten. 2009 ging es noch um Entertainment.</text>
					<msg id="318725164797939713">
						<text>@ozudemz @Asphalt_BM4 jungs alle rapper wollen mit ihren alben geld machen is nur show dass alle sagen wegen fans als ob / ohne mos nix los</text>
						<msg id="318725374081114113">
							<text>@Trewyac @Asphalt_BM4 so meinte ich das auch nicht. Ist ja klar das man damit Geld machen will</text>
							<msg id="318725586489073664">
								<text>@ozudemz @Asphalt_BM4 ich weiß schon was du meinst ;) 2009 war das noch ernster alles jetzt wo jeder chartet wirkts etwas hingeschissener</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="318722512164892672">
				<text>@ozudemz Ich auch nicht :)</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="21">
		<msg id="324392501899321345">
			<text>Bleib also heute mal zuhause. *krächz* Bringt mir jemand Medis vorbei? *liebguck*</text>
			<msg id="324393424486805504">
				<text>@RahelRadisli kenne die Adresse nicht, sorry :)</text>
			</msg>
			<msg id="324395873809342464">
				<text>@RahelRadisli ein wenig nüchtern, ich weiss, doch Apothekenservice? Schnelle Besserung wünsche ich!</text>
				<msg id="324438365300736001">
					<text>@mike_flam hmmm, bin ja nur 10min zu Fuss weg vom Glatt. Und danke!</text>
					<msg id="324448238042238976">
						<text>@RahelRadisli oh. Das ist ja praktisch. Dann ist auch das gesund werden nah :-)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324557473262469121">
				<text>@RahelRadisli oje und jetzt hat es dich erwischt! Ganz gute Besserung!</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="22">
		<msg id="322047603623723008">
			<text>Prima! #Grüne sparen in NRW an der Bildung. Es gibt ja Wichtigeres. #SPD @HeikoFroehlich: http://t.co/CRLdCnyNTR #FDP</text>
			<msg id="322048270476128256">
				<text>@freeWorld2 @HeikoFroehlich Nicht umsonst gibts in nrw-lehrerzimmern seit kurzem den slogan: &quot;Wer hat uns verraten - rot-grüne Demokraten!&quot;</text>
				<msg id="322048816473849857">
					<text>@freeWorld2 @HeikoFroehlich leider nur die spitze des eisbergs --&amp;gt; planlose inklusion, zu hohe abi-quoten, sekundarschul-flop, kürzungen usw</text>
					<msg id="322049913217220608">
						<text>Wir haben Druck aufgebaut &amp;amp; Kahlschlag der Realschulen verhindert. Alles sollte Sekundarschule werden. @kris_attitude @HeikoFroehlich #FDP</text>
						<msg id="322050488260501504">
							<text>@freeWorld2 @HeikoFroehlich Die Sekundarschule wird von den Eltern glücklicherweise sowieso nicht angenommen :-P</text>
							<msg id="322051380846137344">
								<text>@kris_attitude @freeWorld2 Dennoch finde ich es bemerkenswert, wie schnell man ein Schulsystem ruinieren kann. BaWü ergeht es nicht anders</text>
								<msg id="322052219740499968">
									<text>@HeikoFroehlich Arbeite in dem Bereich. Wenn ich auf BaWü schaue, könnte ich wirklich heulen!!!</text>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="23">
		<msg id="321157862581755904">
			<text>#Anonymität und #Bankgeheimnis präzise unterscheiden! Keine Anonymität d. Sparers seit Jahr 2000. Bankgeheimnis ist Schutz der Privatsphäre</text>
			<msg id="321162652724383744">
				<text>@hoppenina Stimmt. Hier gibt es einen Interessenkonflikt der Steuerzahler mit der Privatsphäre...ist beim Einkommen aber auch klar geregelt.</text>
			</msg>
			<msg id="321164682415185920">
				<text>@hoppenina @a_steinhauser hat gerade etwas dazu geschrieben, ich stimme ihm zu.</text>
			</msg>
			<msg id="321184067414548480">
				<text>@hoppenina gibts studie, welche finanz. Folgen sofort abschaffung des bankgeheimn für ö's banken hätte wenn in CH, Monaco etc nichts ändert?</text>
				<msg id="321195543118364672">
					<text>@TomMayerEuropa @hoppenina für die Banken gibts sicher finanz. Folgen, wir sollten uns eher über die Gemeinkosten Gedanken machen.</text>
					<msg id="321197559102193665">
						<text>@MichaelGunczy beides wäre interessant, sache scheint sehr kompliziert zu sein...  wie immer bei steuersachen in EU @hoppenina</text>
						<msg id="321214815777472513">
							<text>@TomMayerEuropa vor allem werden aus weiteren Bankenverlusten irgendwann sowieso Gemeinkosten @hoppenina</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="321199305421647873">
					<text>@TomMayerEuropa eine gefahr des einlagenabzuges dr verunsicherte sparer. Siehe #handelsblatt von freitag</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="24">
		<msg id="324537681411457024">
			<text>Manche Damen hier sind so entzückend, die gehören auf der Stelle von einem Prinzen entführt! &amp;lt;3</text>
			<msg id="324560253050040321">
				<text>@perpetuapepper Ich fische jetzt nach nem Kompliment. Ich fische und fische und fische und fische.......... beiß mal an! Will Prinz!</text>
				<msg id="324561921397370881">
					<text>@PoorMePourMeOne Ja du sowieso, versteht sich! xxx</text>
				</msg>
				<msg id="324562048300232704">
					<text>@PoorMePourMeOne Sie rennen dir wahrscheinlich gleich die Türen ein. Die ganzen Prinzen :)</text>
					<msg id="324563242062053376">
						<text>@perpetuapepper Awwwwww! Und nein, leider nicht, aber das ist auch keine Tragödie ;D</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324562704629125121">
				<text>@perpetuapepper Hurra für Hochadel :D</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="25">
		<msg id="324527985204019203">
			<text>Irgendwo in Deutschland gibt es ne Klinik, die diesen Sommer 8mio€ damit verdienen wird, operativ Carhartt-Beanies von Köpfen zu entfernen.</text>
			<msg id="324532256674836482">
				<text>@LiquitWalker tweet vom tag!</text>
			</msg>
			<msg id="324553351180218368">
				<text>@LiquitWalker heisst das, ich darf keine carhartt beanies mehr tragen?</text>
			</msg>
			<msg id="324586288768507905">
				<text>@LiquitWalker Du hängst dich zu sehr an Äußerlichkeiten auf. Muss ein anstrengendes Leben sein.</text>
				<msg id="324606412376383489">
					<text>@JulianAsAnOcean Kann sein. Aber anstrengender stelle ich es mir vor, Leuten Meinungen aufdrängen zu wollen, die das gar nicht interessiert.</text>
					<msg id="324618340612050944">
						<text>@LiquitWalker Das machen wir immerhin beide.</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="26">
		<msg id="328212972461760513">
			<text>Warum nicht Ronnie-Ali auf ESP1? :(</text>
			<msg id="328213351903686657">
				<text>@phornic spielen die nicht erst morgen weiter?</text>
				<msg id="328214143943450624">
					<text>@FoxMulder1980 @phornic Weil an Table 2 Ding-King ihr Spiel beginnen.</text>
					<msg id="328214688162787330">
						<text>@xeniCds @phornic am anderen aber Trump - Fu. ;) Ronnie erst morgen wieder.</text>
						<msg id="328214968879157250">
							<text>@FoxMulder1980 @xeniCds Okay, danke... dachte, die beiden machen heute Abend schon weiter ;)</text>
							<msg id="328215249876549632">
								<text>@phornic @xenicds dann haben wir das ja geklärt. :)</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="27">
		<msg id="320299321226559488">
			<text>Boorr okey das war Spaß ich bekomme jetzt grad DrohNachrichten Xd o.o</text>
			<msg id="320299574210199553">
				<text>@BieleckiRicardo Manche Leite sind ja mal voll unnormal :D</text>
			</msg>
			<msg id="320299582330388480">
				<text>@BieleckiRicardo warum drohnachrichten ?</text>
				<msg id="320299759019634688">
					<text>@nancy_noack ob ich ne Freundin habe usw...</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="320300125291433984">
				<text>@BieleckiRicardo wer droht dich? Ey die leute die dich drohen sollen sich verpissen -.-</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="28">
		<msg id="318869499094892544">
			<text>Bin am überlegen, ob ich mir Windows 8 hole!</text>
			<msg id="318869612999606273">
				<text>@Packi ih nein! :o voll mies und böse und kotz.</text>
				<msg id="318871394098237440">
					<text>@Cro_1996 soo schlecht ist es ja gar nicht :D</text>
					<msg id="318871616190808065">
						<text>@Packi ja stimmt. Es ist beschissen! :P</text>
						<msg id="318871786152407041">
							<text>@Cro_1996 nö ich find's eigentlich ganz cool vom Aufbau her...</text>
							<msg id="318872111705907201">
								<text>@Packi ja das stimmt irgendwie das es net so arg schlimm ist aaaaaber... Es ist hmmm zu umständlich, am anfang zumindest finde ich.</text>
								<msg id="318872365750697984">
									<text>@Cro_1996 ach das ist OSX auch am Anfang :D</text>
									<msg id="318872600317149184">
										<text>@Packi aller anfang ist schwer oder so heißt das auch glaub ich ;)</text>
									</msg>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="29">
		<msg id="323048900388859904">
			<text>Wer Nutella früher nicht mit einem Löffel gegessen hat, hatte keine Kindheit.</text>
			<msg id="323049121776795650">
				<text>@SulzToTheMan Ok. Dann eröffne ich jetzt mein Neverland und hole das nach. :D</text>
			</msg>
			<msg id="323049125778169856">
				<text>@SulzToTheMan sehe ich auch so!</text>
			</msg>
			<msg id="323049939078885378">
				<text>@SulzToTheMan Mache ich sogar jetzt noch manchmal xD</text>
			</msg>
			<msg id="323051875924586497">
				<text>@SulzToTheMan soso. Dann hab ich keine Kindheit gehabt. Gut zu wissen.</text>
			</msg>
			<msg id="323053904579403776">
				<text>@SulzToTheMan Was hat das mit Kindheit zu tun? Das geht von 0-99.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="30">
		<msg id="327325685033091072">
			<text>Neues Metrotwit ist ja schon leicht schick</text>
			<msg id="327325926880858112">
				<text>@JVKIllustration Es braucht nur leider manchmal so seine Zeit zum Aktualisieren, obwohl das früher in Echtzeit ging. :/</text>
				<msg id="327339420229451776">
					<text>@ProgFozzy Oh ja, das nervt mich jetzt schon :D</text>
					<msg id="327339660168810496">
						<text>@JVKIllustration Auch lustig, wenn Tweets gefühlte 2 Minuten eher in der Mention-Leiste als in der Timeline auftauchen... :D</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="327339160694292480">
				<text>@JVKIllustration den hab ich ja schon bissi länger.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
</basedata>

