<?xml version="1.0" ?>
<basedata>
	<thread id="1">
		<msg id="326744755746779136">
			<text>Ich werfe einfach mal eine spannende Frage in die Runde: Wer sind denn so eure Lieblingsschauspieler?</text>
			<msg id="326745772630634497">
				<text>@modekatastrophe Connie Britton und Kristin Scott Thomas.</text>
				<msg id="326747273453268992">
					<text>@this_is_sina Kristin Scott Thomas assoziiere ich irgendwie eh schon mit dir, immer wenn ich einen ihrer Filme sehe denke ich an dich. ^_^</text>
					<msg id="326747620364144640">
						<text>@modekatastrophe ihr neuer film mit Ryan Gosling ist SO badass!</text>
						<msg id="326748384859934721">
							<text>@this_is_sina Dann weiß ich was zu tun ist! #schauenschauenschauen hehe</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="2">
		<msg id="323829604685082624">
			<text>Zimmer aufräumen und dabei zu AC/DC abrocken! :P</text>
			<msg id="323831193114144768">
				<text>@Seliiia kein witz..das hab ich heute morgen um 8 uhr auch gemacht. xD</text>
				<msg id="323876046002872323">
					<text>@MrJerryD Okay, das ist ZIEMLICH genial :D Du magst die auch?? Wegen mir hören das jetzt die Hälfte der 8. Klässler xD</text>
					<msg id="323876164017983488">
						<text>@Seliiia ich spiel die sogar nach auf gitarre. xD</text>
						<msg id="323910800462987264">
							<text>@MrJerryD Woah! Nimm das mal auf! *hören will* :D Hab mir letztens das Album gekauft *_*</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="3">
		<msg id="319851267570663424">
			<text>Orr...mein Ruf. Völlig hinüber. Völlig!!!</text>
			<msg id="319853912607842304">
				<text>@frauherbststurm ja dann! Weswegen überhaupt? :-)</text>
				<msg id="319855161143083008">
					<text>@JoergRupp Wegen harmloser Spargelschäl-Aktivitäten. Nur versautes Volk hier unterwegs! ;)</text>
					<msg id="319868186663219200">
						<text>@frauherbststurm ich bin da nicht so :-) Ich wäre höchstens neidisch gewesen, dass ich keinen zu Essen krieg .-)</text>
						<msg id="319878834486919168">
							<text>@JoergRupp Es ist noch welcher übrig!! *platz*</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="319867331713064960">
				<text>@frauherbststurm wir sind doch alle erwachsen, also ....</text>
			</msg>
			<msg id="319910633351024640">
				<text>@frauherbststurm \o/ leben und ungeniert und so.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="4">
		<msg id="323928916253368320">
			<text>Aber was episch wäre, wenn man den VS Mode gegen Zuscher spielt ^-^</text>
			<msg id="323930150150471683">
				<text>@z0mb3y Sowas wie Schlag den Zombey mit nervendem Moderator und dauernden Werbeeinblendungen? Und der Gewinner bekommt eine halbe Melone? :D</text>
			</msg>
			<msg id="323936307917254659">
				<text>@z0mb3y Zonbey hast du schon was mitbekommen von dem Boston Marathon?</text>
			</msg>
			<msg id="323939999693295617">
				<text>@z0mb3y wie teuer ist das Spiel ?</text>
			</msg>
			<msg id="324163328488394755">
				<text>@z0mb3y Ich kauf mir Gold wenn du ein Zuschauerbattle machst. Sonst zu geizig dazu.</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="5">
		<msg id="324582660590682112">
			<text>@stehvy oops, du bist entfolgt ... na dann alles Gute noch ;)</text>
			<msg id="324586191821348864">
				<text>@mtorsby Huch hat Twitter wieder seltsame Sachen gemacht?</text>
				<msg id="324587006225170432">
					<text>@stehvy na dann ist ja gut, dass ich as gesagt habe ;)</text>
					<msg id="324589454322962433">
						<text>@mtorsby joar hatts garnicht gemerkt, weil ich kaum da bin</text>
						<msg id="324601719713570817">
							<text>@stehvy habs auch nur durch Zufall mitbekommen, schaue nicht so regelmäßig. Außerdem hatten wir noch geschrieben.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="6">
		<msg id="322079221965012992">
			<text>Ein Stürmer, ein Stossstürmer, ein Stoß von einem Stürmer! #Mandzukic</text>
			<msg id="322079443155812352">
				<text>@HansSarpei aber sach mal: auf #schalke war der asa aber besser,oder?! #juvfcb #FCBayern #s04</text>
			</msg>
			<msg id="322079466815901696">
				<text>“@HansSarpei: Ein Stürmer, ein Stossstürmer, ein Stoß von einem Stürmer! #Mandzukic”stösschen 🍸</text>
			</msg>
			<msg id="322079851228061698">
				<text>@HansSarpei Kopf-Stoß, um genau zu sein.</text>
			</msg>
			<msg id="322082489285898241">
				<text>@HansSarpei sollte im nächsten #cl Spiel mal geschont werden! ;) #Mandzukic</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="7">
		<msg id="319468739433205760">
			<text>Hamm wie es lebt und lacht! http://t.co/DQ9WXIkemZ</text>
			<msg id="319500857680994304">
				<text>@hansenerd Hamm und Horn schuf Gott im.Zorn ;)</text>
			</msg>
			<msg id="319541370970857472">
				<text>.@hansenerd Du hättest es wenigstens so fotografieren können, dass man sieht, dass das ein 3er BMW ist. :D</text>
				<msg id="319547250101600256">
					<text>@viciarg das erkennt man doch am Geruch!</text>
					<msg id="319548097074184192">
						<text>@hansenerd Aber doch nur, wenn man den Google® Nose™ Client erworben und installiert hat. ;)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="8">
		<msg id="320521251019976705">
			<text>Bin gerade dabei eine alte Skype-Version zu installieren. Hoffentlich klappts. ;-;</text>
			<msg id="320521316086194176">
				<text>@NinJauberer Wieso Alte?</text>
				<msg id="320521404200144896">
					<text>@Das_Automobil Weil die ganzen neuen scheiße sind. D:</text>
					<msg id="320521538254299136">
						<text>@NinJauberer Was ist daran scheiße? :o</text>
						<msg id="320521671234699264">
							<text>@Das_Automobil Dieser ganze Windows 8 Kram etc. Das Design gefällt mir einfach nicht.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="9">
		<msg id="320497460046856193">
			<text>Eben Fenster geöffnet. Kalt und windig. Von nebenan ertönen geistliche Choräle... Scheiße, das muss der Himmel sein! Wann bin ich gestorben?</text>
			<msg id="320498273628585984">
				<text>@cartoontomb Komm runter zu mir, hier ist's warm.</text>
				<msg id="320498669872893952">
					<text>@farbenstau Meh, da riecht's überall nach Schwefel. Und in meiner privaten Hölle muss ich Schaufenster dekorieren und Web designen. Neee!</text>
					<msg id="320499071062274048">
						<text>@cartoontomb Ich kann noch ein paar Kohlen mehr unter den Ölkessel legen, dann riecht's nach siedendem Öl und Steinkohle. Das übertüncht.</text>
						<msg id="320499424411402241">
							<text>@farbenstau Dir ist schon klar, dass ich, wenn ich runterkomme, danach trachten werde, den Verein zu übernehmen? Und es mir gelingen wird?</text>
							<msg id="320501012106473472">
								<text>@cartoontomb Nein, das wirst Du nicht. Aber es gäbe noch eine Außendienst-Stelle in einer Nachbarabteilung. Dienstkutte wird gestellt.</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="10">
		<msg id="327402024125734912">
			<text>Meh. RT @consolAT: News: The Walking Dead gewinnt LARA Award für Bestes Internationales Computerspiel http://t.co/v5gLJ1QYdi</text>
			<msg id="327402455258263554">
				<text>Welches The Walking Dead? Das Teltale Adventure war wirklich gut~ (das was Activision verbrochen hat war $§%&quot;§&amp;amp;%) @der_Grobi @consolAT</text>
				<msg id="327402773127766017">
					<text>@FF00FFde Das Telltale-Game ist maximal mittelmäßig! Die &quot;Entscheidungen&quot; sind lächerlich, die Charaktere unerträglich.</text>
					<msg id="327403076917022720">
						<text>@der_Grobi mittelmädig reicht doch mitlerweile o.o und die charaktere sind schon im fernsehn nerfig...</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="327402616520843264">
				<text>Ah gut das Teltale Adventure, kann man doch zufrieden sein... @der_Grobi @consolAT</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="11">
		<msg id="322308402179108864">
			<text>Wahlkampf in Tirol wird mit voller Fahrt wieder aufgenommen. Plakate werden in Kürze wieder aufgestellt.</text>
			<msg id="322310553387298816">
				<text>@TeamStronach_at also in innsbruck -zumind auf dem weg zur arbeit u retour- waren die plakate nie weg. wie kommts?</text>
				<msg id="322342427358814208">
					<text>@tom_haun @TeamStronach_at Aussage stimmt trotzdem,weilZitat #stronach Die Aussagen können richtig sein, aber in der Realität ist es anders.</text>
					<msg id="322342991446560768">
						<text>@future_is_NOW__ @tom_haun @TeamStronach_at die Aussage stammt vom U Ausschuss,Thema EADS, Antwort zu Frage wegen Widersprüchlicher Aussagen</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="322310954752811008">
				<text>@TeamStronach_at seid ihr die #Piraten 2.0 ?</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="12">
		<msg id="327019489122213890">
			<text>Als Belohnung quarkbällchen und Ü-Ei. #bestmomentattheday</text>
			<msg id="327019895743188992">
				<text>@KaddyMiauw seid ihr schon fertig mit schwimmen?</text>
				<msg id="327024186201620480">
					<text>@keks_linda jaa..schon seit halb, dreiviertel 1(:</text>
					<msg id="327051595005194240">
						<text>@KaddyMiauw ok. Da wart ihr aber schnell.</text>
						<msg id="327052120329175041">
							<text>@keks_linda ja, das dachte ich mir auch.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="13">
		<msg id="325922691393671169">
			<text>Ich bin gespannt #sandhausenfacts #hertha http://t.co/WZRCbZEyXr</text>
			<msg id="325923078662139904">
				<text>@saumselig Sandhausen hat die gleich Anzahl an den Buchstaben s, a und n in seinem Namen. 2.</text>
			</msg>
			<msg id="325923342643249152">
				<text>@saumselig Da gibts den besten Bäcker der Region.Und heute ist dort Frühlingsfest. Und da steht das schönste Kleinststadion der zweiten Liga</text>
				<msg id="325923684252516352">
					<text>@hellojed vom Bäcker steht da nichts. Dafür von der „Krewe“ im Herbst</text>
					<msg id="325924179415289856">
						<text>@saumselig &quot;Krewe&quot;? Das heißt Kerwe. Mehr Schnapsleichen als Dorfeinwohner.</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="14">
		<msg id="319091513835540480">
			<text>Abwaschbare Tastatur inkl. Reinigungsbürste - die beste Erfindung seit dem Rad! http://t.co/P8L6XHavsY</text>
			<msg id="319091981735317504">
				<text>@juergenkroder Taugt die Tastatur auch was?</text>
				<msg id="319092135011958785">
					<text>@GamingGadgetsDE Ja, hat einen guten Anschlag. Ist ja auch von Logitech!</text>
					<msg id="319092405733314561">
						<text>@juergenkroder Und ich kann theoretisch damit duschen? Oder gibts da Einschränkungen?</text>
						<msg id="319095275622891520">
							<text>@GamingGadgetsDE Scheint so. Der Slogan ist &quot;Die Tastatur, die gerne baden geht&quot;. Also ein Quietscheentchen-Ersatz! :)</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="15">
		<msg id="323954932178894849">
			<text>@michamo hi, sag mal habt ihr was zum CSD Kassel geplant?! liebe Grüße Manuel</text>
			<msg id="324057063309328385">
				<text>@ManuelWuest Geplant noch nicht, aber irgendetwas machen wir jedes Jahr. Warum? Lust mitzumachen?</text>
				<msg id="324123673051156481">
					<text>@michamo ich sammele gerade die Aktionen der PIRATEN in dem Bereich und versuche Dinge wie Banner etc zu organisieren…</text>
					<msg id="324129809175285762">
						<text>@ManuelWuest Von den letzten Jahren sind Berichte und Bilder auf dem Blog der @PiratenKS</text>
						<msg id="324130086884352000">
							<text>@michamo @PiratenKS danke ;-)</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="16">
		<msg id="325978543123218432">
			<text>Was kann man an einem Sonntag schon machen?</text>
			<msg id="325978951526776834">
				<text>“@LiLDoPe_: Was kann man an einem Sonntag schon machen?” Baden.</text>
				<msg id="325979260386934784">
					<text>@NonPerfectWorld Ich bin 1,95m groß und unsere Badewanne vielleicht 1,80m haha. Außerdem ist das doch langweilig.</text>
					<msg id="325979453761146880">
						<text>@LiLDoPe_ hahahahaha ok das ist traurig xD iwie</text>
						<msg id="325979652382408704">
							<text>@NonPerfectWorld Bin vor ner Ewigkeit das letzte mal baden gegangen haha.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="17">
		<msg id="328448171225272320">
			<text>Ich hab Angst vor Morgen.</text>
			<msg id="328448339219718144">
				<text>@Mandy_Bla_16 Das ist Montag - völlig normal ;)</text>
				<msg id="328448874668777474">
					<text>@TOBIAS_FCN ich hab Fahrprüfung. :/</text>
					<msg id="328449235341160450">
						<text>@Mandy_Bla_16 Ruhig bleiben (ich weiß,sagt sich leicht), um eine Pause bitten, falls nötig, nicht vom Geschwätz des Prüfers ablenken lassen.</text>
						<msg id="328449586756734976">
							<text>@TOBIAS_FCN den Prüfer hör ich zum Glück nicht. Ich mach &quot;nur&quot; Rollerschein. Ich bin bis jetzt nur 2x dort gefahren :/</text>
							<msg id="328449764515532800">
								<text>@Mandy_Bla_16 Achso, ich dachte, das wär die PKW-Prüfung.</text>
								<msg id="328449960527941633">
									<text>@TOBIAS_FCN ne dafür bin ich noch zu jung.</text>
								</msg>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="18">
		<msg id="319379556203130880">
			<text>Kannst mir erzählen was du willst, *das* Tor von Micoud hat er reingezaubert. Eine solche Flugbahn ist unmenschlich.</text>
			<msg id="319379691247124482">
				<text>@Estadox Menschen können auch nicht fliegen.</text>
				<msg id="319379789259616256">
					<text>@Ansgarius_90 Aber der ist ja auch kein Mensch, sondern Gott.</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="319387422376996864">
				<text>@Estadox Den Volleyschuss gegen Wolfsburg? Welches meinst du noch?</text>
				<msg id="319388149749006336">
					<text>@666_eldiablo Lupfer über Kahn.</text>
					<msg id="319388779561488384">
						<text>@Estadox Okay, das war auch schön. Wobei der Wolfsburg Schuss unerreicht ist in meinen Augen.</text>
						<msg id="319388941109321728">
							<text>@666_eldiablo Definitiv. Das meinte ich mit bestem Tor usw.. Einfach unfassbar.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="19">
		<msg id="319734240763858944">
			<text>@PiratenNDS Kann ich meinen Austritt auch als Mail (mit handschriftlichem PDF-Anhang) erklären?</text>
			<msg id="319734454891450369">
				<text>@PiratenNDS Wenn ja, an welche Mailadresse?</text>
			</msg>
			<msg id="319734733397454848">
				<text>@pirat_sz Nein, bitte per Post an die Landesgeschäftsstelle. Bitte noch den Twitternamen ändern. Alternativ Gespräch mit Vertrauenspiraten?</text>
			</msg>
			<msg id="319792023857152001">
				<text>@Pirat_SZ Ist leider so noch nicht möglich. Bitte http://t.co/jtiQvOgkrG Abs 2 beachten.  Wir arbeiten an weiteren Möglichkeiten.</text>
				<msg id="319794687026274304">
					<text>@PiratSued Also dem KV? Und nicht der LGS??</text>
					<msg id="319795836131344386">
						<text>@Pirat_SZ Korrekterweise dem KV. Selbstverständlich kannst du aber parallel einen Scan an mv@piraten-nds.de schicken.</text>
						<msg id="319796607791030272">
							<text>@PiratSued Aber schriftlich? Per Briefpost?</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="20">
		<msg id="328614237423423489">
			<text>Recht so, keine staatl. finanzierten Rechtsbruch und staatl. forcierte Rechtsbeugung - und dann noch in anderen Ländern. #absolutemehrheit</text>
			<msg id="328614788051648512">
				<text>@Patrick_Kurth und kein verbreiten der vorstellung, man könne anderen staaten (konkret: schweiz) beliebige abkommen aufdrücken</text>
			</msg>
			<msg id="328615191795339265">
				<text>@Patrick_Kurth will die FDP jetzt auch V-Leute abschaffen?</text>
			</msg>
			<msg id="328615809427574784">
				<text>@Patrick_Kurth Eigenartiges Rechtsverständnis, nachdem eigentlich geklärt ist, dass Ankauf der Steuer-CDs höchstrichterlich erlaubt wurde.</text>
			</msg>
			<msg id="328617187243855872">
				<text>@Patrick_Kurth Als #Liberaler sollten sich doch über Privatisierung der Steuerfahndung freuen, freie Unternehmer handeln mit Steuer-CD ;-)</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="21">
		<msg id="322734230138413057">
			<text>@ArnePoparne Komm, wir heucheln Privatleben. Heute koche ich!</text>
			<msg id="322745639198920704">
				<text>@Anuschkin uiiiii! Toll!!!  In der kurzen Schürze? Magste vorher noch die Joan im Ava tauschen?</text>
				<msg id="322745941310443520">
					<text>@ArnePoparne Nix da! Es wird gegessen, was auf den Tisch kommt.</text>
					<msg id="322749144055816193">
						<text>@Anuschkin … und bis der Teller leer is!</text>
					</msg>
				</msg>
				<msg id="322746241098338304">
					<text>@ArnePoparne Das muss so. Aus Gründen!</text>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="22">
		<msg id="320809456273354753">
			<text>Heute: inhaltliche Diskussion der netzpolitischen Schwerpunkte der @Junge_Union! #junetz</text>
			<msg id="320809680916066304">
				<text>@henrikMSL Klingt sehr spannend :)</text>
			</msg>
			<msg id="320810963345481728">
				<text>@henrikMSL @JenniLohmann @flobraun @junge_union @wohli Weiter gute Beratungen! #junetz</text>
				<msg id="320812666379718657">
					<text>@Stecki danke! Du bist ja sowas wie unser elder statesman in Sachen JU-Netzpolitik! @jennilohmann @flobraun @junge_union @wohli</text>
					<msg id="320813151723593728">
						<text>@henrikMSL @jennilohmann @flobraun @junge_union @wohli ;) “elder statesman“ klingt um Längen besser als *graue* Eminenz :D #junetz</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="320822195247017986">
				<text>@henrikMSL @Junge_Union wirb mal für Internetstaatsminister und digitales Weißbuch!</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="23">
		<msg id="319541826124124161">
			<text>Will N-Korea es jetzt echt auf den dritten Weltkrieg drauf ankommen lassen?</text>
			<msg id="319548570665639936">
				<text>@SirTux Ich befürchte, dass aus dem Weltkrieg nicht viel wird. Für ein ordentliches Feuerwerk wird es aber wohl reichen.</text>
				<msg id="319549770286903296">
					<text>@ill_defined Die weltweite Kriegsmaschinerie setzt sich trotzdem in Bewegung - lenkt von den Wirtschaftsprobleme ab..</text>
					<msg id="319549996632514563">
						<text>@SirTux Besser mal die Kaliumiodid-Tabletten einpacken.</text>
						<msg id="319550086361255936">
							<text>@ill_defined Nix da, ich will mutieren. Zu Tuxzilla.</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="24">
		<msg id="326271066064433152">
			<text>Wieviele #Hoeneß Blogartikel kann eine einzige TL eigentlich vertragen. Inkl. RT!</text>
			<msg id="326271232800595969">
				<text>@Jeky Ne Timeline ist in der Hinsicht ja eher so SPARTA!</text>
			</msg>
			<msg id="326272058675847168">
				<text>@Jeky Keine Angst. Bald wurde dazu alles gesagt. Von allen.</text>
				<msg id="326275084861980672">
					<text>@LisiMoosmann Von mir noch nicht!!</text>
				</msg>
				<msg id="326275138066718720">
					<text>@LisiMoosmann Also nicht viel :-)</text>
					<msg id="326276992951517184">
						<text>@Jeky Ich bitte um Analyse. Desiree Nick und Boris Becker scheinen sich ja auch noch nicht geäußert zu haben.</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="25">
		<msg id="324428468521664512">
			<text>Moin! @PertzLT Ich schnei gleich mal rein und hol die Unterlagen zum Thema Schach ab. Okay?</text>
			<msg id="324428785632034817">
				<text>@Rauhaardackel Bin nicht da, macht aber nix. Liegen auf meinem Schreibtisch, eben kopieren. :))</text>
				<msg id="324429630582972417">
					<text>@PertzLT Haha, las gerade: Ich liege auf meinem Schreibtisch! ;-)</text>
					<msg id="324429974994042880">
						<text>@Rauhaardackel immer diese respektlosen Mitarbeiter... :))</text>
						<msg id="324430811879325697">
							<text>@PertzLT Macht das nicht meinen Charme aus? ;-D</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="26">
		<msg id="322691378272403456">
			<text>Ich werde mein zimmer einfach nie wieder verlassen! Niemals!</text>
			<msg id="322691694384541697">
				<text>@Vaniileinx33 Rooming ? neue Trendsportart nach Planking und Powernapping ? [(c) by Vani]</text>
			</msg>
			<msg id="322691987960655873">
				<text>@Vaniileinx33 doch :c</text>
				<msg id="322693688713150464">
					<text>@SuperYoshiNaut nein. Niemals wieder.</text>
					<msg id="322693787098963968">
						<text>@Vaniileinx33 dann wirst du mich niee sehen :c</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="27">
		<msg id="325166643191881728">
			<text>@elonos Magst du die Koordination und Orga CSD 2013 übernehmen? http://t.co/op5gT0XFbx</text>
			<msg id="325167188627578880">
				<text>@de_Wastl @elonos oh, macht ihr wieder einen stand?! (:</text>
			</msg>
			<msg id="325167332848709632">
				<text>@de_Wastl bin da doch schon eingetragen und hab sogar schon damit angefangen ;-)</text>
				<msg id="325168019858931713">
					<text>@elonos jo... Hab ich auch gerade gesehen... Ich hätte im Bett bleiben sollen....</text>
					<msg id="325169614487166976">
						<text>@de_Wastl Kein Ding, ist auch unübersichtlich die Tabelle :-)</text>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="325167740572794882">
				<text>@de_Wastl musst ein paar Zeilen höher gucken ;-)</text>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="28">
		<msg id="324190731814187009">
			<text>Neues Hörbuch anfangen kostet Überwindung, wenn man dem alten noch hinterher trauert</text>
			<msg id="324191976901726208">
				<text>@naja_kaouthia sag nochmal wie das hieß, bitte ! Bin ja auch so ein Hörbuchfetischist</text>
				<msg id="324192482571218945">
					<text>@bisoux Wasser für Elefanten. Ist aber schon etwas älter.</text>
				</msg>
			</msg>
			<msg id="324191992991072256">
				<text>@naja_kaouthia seitdem ich meinen Zyklus zu Ende gelesen habe, schaue ich im Zug auch nur auf mein Handy. #Lesepause</text>
				<msg id="324192733382180864">
					<text>@fridericus72 seit dem ich intensiv twitter lese ich auch seltener. Aber es sind ja auch Buchstaben und Texte #Lesepause</text>
					<msg id="324193335080284160">
						<text>@naja_kaouthia genau, alles zusammen ergibt den Roman.</text>
						<msg id="324235769784958976">
							<text>@fridericus72 und den kann man dann als Drehbuch für den Tatort verkaufen. Irgendwann</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="29">
		<msg id="322041135969210368">
			<text>mist jetzt will ich wissen wer @the_all  ist</text>
			<msg id="322041517717991424">
				<text>@l33tname Du kennst mich zumindest nicht persönlich, soviel kann ich verraten ^^ Mehr gibt's im Grunde nicht zu wissen…</text>
				<msg id="322041811386372097">
					<text>@the_all ach eigentlich hast du ja recht .__.</text>
					<msg id="322041984506273793">
						<text>@l33tname @the_all Warte, du und @theR3m ihr kennt euch, oder?</text>
						<msg id="322042142879006720">
							<text>@_vanita5 @the_all also ich kenn @theR3m auch in echt so ein bischen :D</text>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
	<thread id="30">
		<msg id="328495815213604865">
			<text>Wie man versucht mich zu verarschen - immer wieder lächerlich</text>
			<msg id="328499875543130113">
				<text>@Schweiigen traurig...aber wenn man es weiss...nur noch halg so schlimm...guten Morgen :) gut geschlafen</text>
				<msg id="328503029613621248">
					<text>@kussi007 Morgen. Jap hab ich und du?</text>
					<msg id="328510121363779587">
						<text>@Schweiigen jooo...aber immer noch müde....:)</text>
						<msg id="328512687401213952">
							<text>@kussi007 warum das :o</text>
							<msg id="328526945312718848">
								<text>@Schweiigen penntüte halt...und jetzt am kämpfen...mit dachterrassenpool anleitung :/(</text>
							</msg>
						</msg>
					</msg>
				</msg>
			</msg>
		</msg>
	</thread>
</basedata>

